# favorite link

收集喜欢的网址

[:heart: RSS 订阅](https://rsshub.app/github/file/guanguans/favorite-link/master/README.md) | <img src="https://kz.sync163.com/static/img/logo.f071e0ef.png" width="20" style="width: 20px;height: 20px;border-radius: 5px;"> [快知 app 主题订阅](https://kz.sync163.com/web/topic/vqNzr2P81R6Yk?uid=zVQMRKgkGRP0A)

[![Build Status](https://travis-ci.org/guanguans/favorite-link.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/guanguans/favorite-link)

## License
[GNU General Public License v3.0](LICENSE)























































































































### July 26, 2021 
- [gedoor/legado: 阅读3.0, 阅读是一款可以自定义来源阅读网络内容的工具](https://github.com/gedoor/legado) 
- [tidwall/tile38: 实时地理空间和地理信息](https://github.com/tidwall/tile38) 
- [serde-rs/serde: Rust 的序列化框架](https://github.com/serde-rs/serde) 
- [reacherhq/check-if-email-exists: 检查电子邮件地址是否存在而不发送任何电子邮件，用 Rust 编写。](https://github.com/reacherhq/check-if-email-exists) 
- [icexin/eggos: 在 x86 裸机上运行的 Go unikernel](https://github.com/icexin/eggos) 
- [HeiSir2014/M3U8-Downloader: M3U8-Downloader 支持多线程、断点续传、加密视频下载缓存。](https://github.com/HeiSir2014/M3U8-Downloader) 
- [redcode-labs/Neurax: 构造自扩展二进制文件的框架](https://github.com/redcode-labs/Neurax) 
- [knuckleswtf/scribe: 从你的 Laravel 代码库为人类生成 API 文档。✍](https://github.com/knuckleswtf/scribe) 
- [davecheney/httpstat: 就像 curl -v，带有颜色。](https://github.com/davecheney/httpstat) 
- [alecthomas/chroma: 纯 Go 中的通用语法荧光笔](https://github.com/alecthomas/chroma) 
### July 23, 2021 
- [theme-nexmoe/hexo-theme-nexmoe: 🔥 一个比较特别的 Hexo 主题](https://github.com/theme-nexmoe/hexo-theme-nexmoe) 
- [swc-project/swc: Swc 是一个用 rust 编写的超快的编译器; 使用现代标准和打字稿生成广泛支持的 javascript。](https://github.com/swc-project/swc) 
- [misskey-dev/misskey: 🌎 星际通讯平台🚀](https://github.com/misskey-dev/misskey) 
- [laymonage/giscus: 由 GitHub 讨论提供支持的评论系统。 💬💎](https://github.com/laymonage/giscus) 
- [cloudfoundry/go-diodes: 二极管是通过原子操作的环形缓冲器。](https://github.com/cloudfoundry/go-diodes) 
- [esrrhs/spp: 简单强大的多协议双向代理工具](https://github.com/esrrhs/spp) 
- [KyleBanks/depth: 可视化 Go 依赖树](https://github.com/KyleBanks/depth) 
### July 22, 2021 
- [shadow1ng/fscan: 一款内网综合扫描工具，方便一键自动化、全方位漏扫扫描。](https://github.com/shadow1ng/fscan) 
- [yedf/dtm: 🔥go语言分布式事务管理器 ](https://github.com/yedf/dtm) 
- [getgort/gort: Gort 是一个从头开始为聊天机器人设计的聊天机器人框架。](https://github.com/getgort/gort) 
- [livekit/livekit-server: 基于 WebRTC 的分布式音频/视频室](https://github.com/livekit/livekit-server) 
- [indes/flowerss-bot: 一个支持应用内阅读的 Telegram RSS Bot](https://github.com/indes/flowerss-bot) 
### July 21, 2021 
- [varbhat/torpar: Torrent Paradise 的 TUI 客户端](https://github.com/varbhat/torpar) 
- [EgeBalci/sgn: Shikata ga nai 编码器移植到 go 中，并进行了多项改进](https://github.com/EgeBalci/sgn) 
- [nhooyr/websocket: 用于 Go 的最小和惯用的 WebSocket 库](https://github.com/nhooyr/websocket) 
- [hashicorp/hcl: HCL 是 HashiCorp 配置语言。](https://github.com/hashicorp/hcl) 
- [typesense/typesense: 快速、容错、模糊的搜索引擎，用于构建愉快的搜索体验。 something Algolia 的开源替代品，ElasticSearch 的易用替代品。](https://github.com/typesense/typesense) 
- [typesense/typesense-php: Typesense API 的官方 PHP 客户端](https://github.com/typesense/typesense-php) 
### July 20, 2021 
- [alexellis/arkade: 开源 Kubernetes 市场](https://github.com/alexellis/arkade) 
- [suvera/winter-boot: Spring Boot 风格 - PHP8 框架。 简单的依赖注入和简单的面向方面的魔法，只需注释（属性）。](https://github.com/suvera/winter-boot) 
- [zhenghaoz/gorse: 一个用 Go 编写的开源推荐系统服务](https://github.com/zhenghaoz/gorse) 
- [openresty/openresty-systemtap-toolkit: 基于 SystemTap 的 OpenResty 实时分析和诊断工具(包括 NGINX、 LuaJIT、 ngx _ lua 等)](https://github.com/openresty/openresty-systemtap-toolkit) 
- [google/uuid: 基于 RFC 4122 和 DCE 1.1：身份验证和安全服务的 UUID 的 Go 包。](https://github.com/google/uuid) 
- [halturin/ergo: 在 Golang 中使用 Erlang/OTP 的技术和设计模式创建微服务的框架](https://github.com/halturin/ergo) 
### July 19, 2021 
- [probot/probot: 🤖 用于构建 GitHub 应用程序以自动化和改进您的工作流程的框架](https://github.com/probot/probot) 
- [mkideal/cli: CLI - 使用 go 构建命令行应用程序的包](https://github.com/mkideal/cli) 
- [MarvinJWendt/testza: Go的全功能测试框架！ 断言、模拟、输入测试、输出捕获等等！ 🍕](https://github.com/MarvinJWendt/testza) 
- [release-drafter/release-drafter: 当pull请求合并到master中时，起草下一个发行说明。](https://github.com/release-drafter/release-drafter) 
- [edalzell/statamic-blade: 通过 Blade 指令访问您的 Statamic 数据，目前支持 @bard、@collection 和 @Globalset](https://github.com/edalzell/statamic-blade) 
### July 16, 2021 
- [aquasecurity/trivy: 扫描容器映像、文件系统和 Git 存储库中的漏洞以及配置问题](https://github.com/aquasecurity/trivy) 
- [ajthinking/archetype: PHP和Laravel的快速应用开发框架](https://github.com/ajthinking/archetype) 
- [zikula/core: Zikula Core 是一个应用程序框架，它扩展了 Symfony 5.x 并包括促进动态模块化开发范式和基于 Twig 的主题系统的技术，允许快速的网站和应用程序开发。](https://github.com/zikula/core) 
- [edamov/pushok: Pushok 是一个简单的 PHP 库，用于向 APNs 发送推送通知。](https://github.com/edamov/pushok) 
- [dstotijn/hetty: Hetty 是一个用于安全研究的 HTTP 工具包。](https://github.com/dstotijn/hetty) 
- [hahwul/WebHackersWeapons: ⚔️ 网络黑客的武器 / 网络黑客使用的一组很酷的工具。](https://github.com/hahwul/WebHackersWeapons) 
- [cloudwego/kitex: Kitex 字节跳动内部的 Golang 微服务 RPC 框架，具有高性能、强可扩展的特点，针对字节内部做了定制扩展。](https://github.com/cloudwego/kitex) 
- [cloudwego/netpoll: 字节跳动开发的高性能非阻塞I/O网络框架，专注于RPC场景。](https://github.com/cloudwego/netpoll) 
- [uber/cadence: Cadence 是一种分布式、可扩展、持久且高度可用的编排引擎，以可扩展和弹性的方式执行异步长时间运行的业务逻辑。](https://github.com/uber/cadence) 
- [heiyeluren/heiyeluren-tools: 黑夜路人工具箱，包括构建百万并发高性能服务器配置脚本；全自动构建LNMP环境自动化脚本工作等](https://github.com/heiyeluren/heiyeluren-tools) 
- [FreeDSx/SNMP: 一个纯 PHP SNMP 库。](https://github.com/FreeDSx/SNMP) 
- [cosmos72/gomacro: 交互式 Go 解释器和调试器，带有 REPL、Eval、泛型和类似 Lisp 的宏](https://github.com/cosmos72/gomacro) 
### July 15, 2021 
- [projectdiscovery/chaos-client: Go 客户端与 Chaos DNS API 通信。](https://github.com/projectdiscovery/chaos-client) 
- [humbug/php-scoper: PHP-Scoper 是一种工具，可以将任何代码体（包括所有依赖项（例如供应商目录））移动到新的独特命名空间。](https://github.com/humbug/php-scoper) 
- [go-gorm/dbresolver: 多个数据库，GORM的读写分离](https://github.com/go-gorm/dbresolver) 
- [redbearder/The-Site-Reliability-Workbook-CHS: 站点可靠性工作手册 中文版](https://github.com/redbearder/The-Site-Reliability-Workbook-CHS) 
- [beyondstorage/go-storage: Golang 的供应商中立存储库：编写一次，在每个存储服务上运行。](https://github.com/beyondstorage/go-storage) 
### July 14, 2021 
- [ory/kratos: 下一代身份服务器（想想Auth0、Okta、Firebase），具有身份验证、MFA、FIDO2、配置文件管理、身份模式、社会登录、注册、帐户恢复、服务到服务和物联网身份验证。可以作为OAuth2/OpenID连接提供程序工作。](https://github.com/ory/kratos) 
- [openreplay/openreplay: 📺 OpenReplay 是对开发人员友好的开源会话重放。](https://github.com/openreplay/openreplay) 
- [dankinder/httpmock: Go 中的轻量级 HTTP 模拟](https://github.com/dankinder/httpmock) 
- [earthly/earthly: 为容器时代构建自动化](https://github.com/earthly/earthly) 
- [slog-rs/slog: Rust 的结构化、上下文、可扩展、可组合的日志记录](https://github.com/slog-rs/slog) 
- [tuteng/Best-websites-a-programmer-should-visit-zh: 程序员应该访问的最佳网站中文版](https://github.com/tuteng/Best-websites-a-programmer-should-visit-zh) 
- [givanz/VvvebJs: 拖放网站构建器 javascript 库。](https://github.com/givanz/VvvebJs) 
### July 13, 2021 
- [Incenteev/emoji-pattern: PHP regexp 模式匹配 Unicode 表情符号](https://github.com/Incenteev/emoji-pattern) 
- [kubernetes-sigs/krew: 📦 查找并安装kubectl插件](https://github.com/kubernetes-sigs/krew) 
- [bndw/wifi-card: 打印一个连接到你的 WiFi 的二维码](https://github.com/bndw/wifi-card) 
### July 12, 2021 
- [spatie/laravel-markdown-blade-component: 一个功能齐全的 Blade 组件，用于呈现 Markdown 和突出显示代码片段](https://github.com/spatie/laravel-markdown-blade-component) 
- [caddyserver/certmagic: 任何 Go 程序的自动 HTTPS：完全托管的 TLS 证书颁发和更新](https://github.com/caddyserver/certmagic) 
- [composer-unused/composer-unused: 通过扫描您的代码显示未使用的 Composer 依赖项](https://github.com/composer-unused/composer-unused) 
- [amnuts/opcache-gui: Zend OPcache 的干净、有效且响应迅速的界面](https://github.com/amnuts/opcache-gui) 
### July 9, 2021 
- [loilo/Fuse: 基于 Bitap 算法的 PHP 模糊搜索](https://github.com/loilo/Fuse) 
- [jondot/goweight: 分析 Go 二进制文件大小并排除故障的工具。](https://github.com/jondot/goweight) 
- [alisen39/TrWebOCR: 开源易用的中文离线OCR](https://github.com/alisen39/TrWebOCR) 
- [ascsoftw/tall-crud-generator: 使用 TALL Stack 生成 CRUD 文件的 Laravel 包](https://github.com/ascsoftw/tall-crud-generator) 
- [golang/oauth2: Go OAuth2](https://github.com/golang/oauth2) 
- [PHPSocialNetwork/phpfastcache: 一个高性能的后端缓存系统。 它旨在通过减轻数据库负载来加速动态 Web 应用程序。](https://github.com/PHPSocialNetwork/phpfastcache) 
### July 8, 2021 
- [nakabonne/tstorage: 一个快速的时间序列数据存储库](https://github.com/nakabonne/tstorage) 
- [GrahamCampbell/Laravel-Exceptions: 为 Laravel 提供强大的错误响应系统](https://github.com/GrahamCampbell/Laravel-Exceptions) 
- [kean/Pulse: 适用于 Apple 平台的记录器和网络检查器](https://github.com/kean/Pulse) 
- [tuupola/base62: 用于任意数据的Base62编码器和解码器](https://github.com/tuupola/base62) 
- [GrahamCampbell/Laravel-Throttle: Laravel 的速率限制器](https://github.com/GrahamCampbell/Laravel-Throttle) 
### July 7, 2021 
- [philchia/agollo: agollo 是携程 apollo 配置中心的 golang 客户端🚀](https://github.com/philchia/agollo) 
- [tuupola/ksuid: PHP 的 K-Sortable 全局唯一 ID](https://github.com/tuupola/ksuid) 
- [looplab/fsm: Go 的有限状态机](https://github.com/looplab/fsm) 
- [spacemonkeygo/monkit: 用于 Go 的灵活流程数据收集、度量、监控、检测和跟踪客户端库](https://github.com/spacemonkeygo/monkit) 
- [caarlos0/starcharts: 随着时间的推移绘制存储库星星。](https://github.com/caarlos0/starcharts) 
- [char0n/ffmpeg-php: FFmpegPHP 是 ffmpeg-php 库（用 C 编写）的纯 OO PSR-4 兼容 PHP 端口。 ](https://github.com/char0n/ffmpeg-php) 
- [Jiannei/laravel-response: 🤖 为 Laravel API 项目提供一个规范统一的响应数据格式。](https://github.com/Jiannei/laravel-response) 
### July 6, 2021 
- [lanyulei/fiy: 配置管理数据库，即CMDB。](https://github.com/lanyulei/fiy) 
- [jianfengye/collection: go collection package for fasting coding](https://github.com/jianfengye/collection) 
- [guoshijiang/cryptography: 人人都能看懂的密码学](https://github.com/guoshijiang/cryptography) 
### July 5, 2021 
- [alda-lang/alda: 一种为音乐家设计的音乐程序语言。](https://github.com/alda-lang/alda) 
- [jawira/case-converter: 在 13 种命名约定之间转换字符串：Snake case、Camel case、Kebab case、Pascal case、Ada case、Train case、Cobol case、Macro case、Upper case、Lower case、Title case、Sentence case 和 Dot notation。](https://github.com/jawira/case-converter) 
- [go-ego/riot: 开源、分布式、简单高效的搜索引擎](https://github.com/go-ego/riot) 
- [arraypad/php-memoize: 透明缓存 PHP 函数的 PHP 扩展](https://github.com/arraypad/php-memoize) 
### July 2, 2021 
- [roseduan/rosedb: 一个 Go 语言实现的快速、稳定、内嵌的 k-v 数据库。](https://github.com/roseduan/rosedb) 
- [solo-io/squash: 微服务调试器](https://github.com/solo-io/squash) 
- [gookit/validate: Go通用的数据验证与过滤库，使用简单，内置大部分常用验证、过滤器，支持自定义验证器、自定义消息、字段翻译。](https://github.com/gookit/validate) 
- [seccome/Ehoney: Ehoney欺骗防御系统，该系统是基于云原生的欺骗防御系统](https://github.com/seccome/Ehoney) 
- [lesismal/nbio: 用 Go 编写的高性能、非阻塞、事件驱动、易于使用的网络框架，支持 TLS/HTTP 1.X/Websocket。](https://github.com/lesismal/nbio) 
- [wiretrustee/wiretrustee: 将您的设备连接到单个安全的基于 WireGuard 的网状网络中。](https://github.com/wiretrustee/wiretrustee) 
- [clouDr-f2e/rubick: 📦 媲美utools的开源工具箱，自由集成丰富插件，utools生态插件微改动即可无差异化使用。](https://github.com/clouDr-f2e/rubick) 
- [segmentio/ksuid: K可排序的全局唯一id](https://github.com/segmentio/ksuid) 
- [TeXitoi/structopt: 通过定义结构来解析命令行参数。](https://github.com/TeXitoi/structopt) 
- [aramk/crayon-syntax-highlighter: 语法荧光笔支持多种语言、主题、字体、从 URL、本地文件或帖子文本突出显示。](https://github.com/aramk/crayon-syntax-highlighter) 
- [inancgumus/learngo: 1000+ Hand-Crafted Go Examples, Exercises, and Quizzes](https://github.com/inancgumus/learngo) 
- [rocky-git/E-admin: E-admin是一个基于Element Plus开发而成后台系统构建工具，无需关注页面模板JavaScript，只用php代码即可快速构建出一个功能完善的后台系统。](https://github.com/rocky-git/E-admin) 
- [gitextensions/gitextensions: Git Extensions 是一个独立的 UI 工具，用于管理 git 存储库](https://github.com/gitextensions/gitextensions) 
### June 30, 2021 
- [spencerwooo/onedrive-vercel-index: onedrive-cf-index 的小弟，基本一样，只是由 Next.js 和 Vercel 提供支持。](https://github.com/spencerwooo/onedrive-vercel-index) 
- [spencerwooo/onedrive-cf-index: 🏵 可能是最好看的 OneDrive 索引！ 由 Cloudflare Workers 提供支持。](https://github.com/spencerwooo/onedrive-cf-index) 
- [spatie/elasticsearch-query-builder: 使用流畅的 PHP API 构建和执行 Elasticsearch 搜索查询](https://github.com/spatie/elasticsearch-query-builder) 
- [cloudflare/php-worker-hello-world: index.php 中的 PHP 代码，在 Cloudflare Workers 上运行](https://github.com/cloudflare/php-worker-hello-world) 
### June 29, 2021 
- [gotomicro/ego: 简单的 Go 微服务框架](https://github.com/gotomicro/ego) 
- [bytedance/sonic: 一个非常快速的JSON序列化和反序列化库](https://github.com/bytedance/sonic) 
- [rs/curlie: curl 的强大，httpie 的易用性。](https://github.com/rs/curlie) 
- [ibraheemdev/modern-unix: 一组常用 unix 命令的现代/更快/更明智的替代命令。](https://github.com/ibraheemdev/modern-unix) 
- [sharkdp/hyperfine: 一个命令行基准测试工具](https://github.com/sharkdp/hyperfine) 
- [xiaker/gourd: 轻量级 PHP IoC 容器](https://github.com/xiaker/gourd) 
### June 28, 2021 
- [tormoder/fit: 用于解码和编码 Garmin FIT 文件的 Go 包](https://github.com/tormoder/fit) 
- [fenixsoft/awesome-fenix: 讨论如何构建一套可靠的大型分布式系统](https://github.com/fenixsoft/awesome-fenix) 
- [sixlive/dotenv-editor: 一个用于编辑 dotenv 文件的 PHP 包](https://github.com/sixlive/dotenv-editor) 
- [mattn/go-shellwords: 将行解析为 shell 单词](https://github.com/mattn/go-shellwords) 
- [elves/elvish: Elvish = Elvish = 富有表现力的编程语言 + 多功能交互式 Shell](https://github.com/elves/elvish) 
### June 25, 2021 
- [getzola/zola: 一个快速静态站点生成器，使用一个二进制文件，内置所有东西. getzola.org](https://github.com/getzola/zola) 
- [ksync/ksync: 在本地系统和 kubernetes 集群之间同步文件。](https://github.com/ksync/ksync) 
- [ochinchina/supervisord: a go-lang supervisor implementation](https://github.com/ochinchina/supervisord) 
- [AkihiroSuda/lima: macOS 上的 Linux 虚拟机（非正式地又名“Linux-on-Mac”、“Linux 的 macOS 子系统”、“Mac 的容器”）](https://github.com/AkihiroSuda/lima) 
### June 24, 2021 
- [diesel-rs/diesel: 一个安全的、可扩展的 ORM 和 Rust 查询生成器](https://github.com/diesel-rs/diesel) 
- [checkr/flagr: Flagr 是一个功能标记、 a/b 测试和动态配置微服务](https://github.com/checkr/flagr) 
- [goretk/gore: GoRE - 包 gore 是一个用于分析 Go 二进制文件的库](https://github.com/goretk/gore) 
- [six-ddc/plow: 具有实时 Web UI 和终端显示的高性能 HTTP 基准测试工具](https://github.com/six-ddc/plow) 
- [swisnl/json-api-client: 用于将远程 {json:api} 资源映射到 Eloquent 等模型和集合的 PHP 包。](https://github.com/swisnl/json-api-client) 
- [shima-park/agollo: 携程 Apollo 优雅的 Go 客户端](https://github.com/shima-park/agollo) 
### June 23, 2021 
- [erda-project/erda: 企业级应用程序构建、部署、监控平台（iPaaS）。](https://github.com/erda-project/erda) 
- [nosequeldeebee/blockchain-tutorial: 用不到 200 行的 Go 编写和发布你自己的区块链](https://github.com/nosequeldeebee/blockchain-tutorial) 
- [lqqyt2423/go-mitmproxy: mitmproxy implemented with golang. 用 Golang 实现的中间人攻击（Man-in-the-middle），解析、监测、篡改 HTTP/HTTPS 流量。](https://github.com/lqqyt2423/go-mitmproxy) 
- [forecho/Stock-Investment-Principle: 股票投资原则](https://github.com/forecho/Stock-Investment-Principle) 
### June 21, 2021 
- [mybb/mybb: MyBB 是一个免费的开源论坛软件。](https://github.com/mybb/mybb) 
- [klesun/deep-assoc-completion: 用于关联数组键输入和完成的 phpstorm 插件](https://github.com/klesun/deep-assoc-completion) 
### June 18, 2021 
- [cmushroom/redis-pro: redis-pro redis 桌面管理工具](https://github.com/cmushroom/redis-pro) 
- [fergusstrange/embedded-postgres: 在 Linux、OSX 或 Windows 上本地运行真正的 Postgres 数据库，作为另一个 Go 应用程序或测试的一部分](https://github.com/fergusstrange/embedded-postgres) 
- [eatMoreApple/openwechat: golang网页版微信Api, 突破网页版登陆限制](https://github.com/eatMoreApple/openwechat) 
### June 17, 2021 
- [jbrooksuk/artisan.page: Laravel 所有默认 Artisan 命令的书签、可搜索备忘单。](https://github.com/jbrooksuk/artisan.page) 
- [SmartKeyerror/Psyduck: Record CS knowlegement with XMind, version 2.0. 使用 XMind 记录 Linux 操作系统，网络，C++，Golang 以及数据库的一些设计](https://github.com/SmartKeyerror/Psyduck) 
- [k8gege/LadonGo: 全平台Go开源内网渗透扫描器框架](https://github.com/k8gege/LadonGo) 
- [r3labs/diff: 用于区分 golang 结构的库](https://github.com/r3labs/diff) 
- [sony/gobreaker: 在 Go 中实现的断路器](https://github.com/sony/gobreaker) 
- [ackintosh/ganesha: 🐘 PHP 应用程序的断路器模式实现。](https://github.com/ackintosh/ganesha) 
- [prettier/plugin-php: Prettier PHP Plugin](https://github.com/prettier/plugin-php) 
### June 16, 2021 
- [thanos-io/thanos: 具有长期存储功能的高可用性 Prometheus 设置。 CNCF 孵化项目。](https://github.com/thanos-io/thanos) 
- [lorisleiva/artisan-ui: 🧰 Run your artisan commands by pressing buttons](https://github.com/lorisleiva/artisan-ui) 
- [zabbix/zabbix: 实时监控 IT 组件和服务，例如网络、服务器、VM、应用程序和云。](https://github.com/zabbix/zabbix) 
- [jamesmills/laravel-timezone: Enable user Timezones in your application.](https://github.com/jamesmills/laravel-timezone) 
- [leafsphp/leaf: 🍁 快速创建干净、简单但功能强大的 Web 应用程序和 API 的最简单方法](https://github.com/leafsphp/leaf) 
### June 15, 2021 
- [CAFxX/gcnotifier: 了解 GC 何时从您的 golang 代码内部运行](https://github.com/CAFxX/gcnotifier) 
- [lesismal/nbio: 用 Go 编写的高性能、非阻塞、事件驱动、易于使用、依赖最少的网络框架。](https://github.com/lesismal/nbio) 
- [spatie/laravel-artisan-dispatchable: 通过 Artisan 调度 Laravel 工作](https://github.com/spatie/laravel-artisan-dispatchable) 
- [kelseyhightower/envconfig: 用于管理来自环境变量的配置数据的 Golang 库](https://github.com/kelseyhightower/envconfig) 
### June 14, 2021 
- [guanguans/laravel-soar: 在 Laravel 应用程序中轻松容易的优化 sql 语句的扩展包。](https://github.com/guanguans/laravel-soar) 
### June 11, 2021 
- [hardphp/tp6-vue-admin: 基于thinkphp6+vue2.6+element2.13 前后端分离落地解决方案](https://github.com/hardphp/tp6-vue-admin) 
- [msiemens/tinydb: TinyDB 是一个轻量级的面向文档的数据库](https://github.com/msiemens/tinydb) 
- [AkihiroSuda/lima: macOS 上的 Linux 虚拟机](https://github.com/AkihiroSuda/lima) 
- [hack2fun/BypassAV: Cobalt Strike插件，用于快速生成免杀的可执行文件](https://github.com/hack2fun/BypassAV) 
- [didi/gendry: 一个供 sql builder 使用的 golang 库](https://github.com/didi/gendry) 
- [storj/drpc: drpc 是 gRPC 的轻量级替代品](https://github.com/storj/drpc) 
- [Shelnutt2/db2struct: 将 mysql 表转换为 golang 结构](https://github.com/Shelnutt2/db2struct) 
- [fujiwara/shapeio: Golang io.Reader 和 io.Writer 的流量整形器](https://github.com/fujiwara/shapeio) 
- [florianl/go-tc: 纯 Go 中的流量控制 - 它允许读取和更改队列、过滤器和类](https://github.com/florianl/go-tc) 
### June 8, 2021 
- [doocs/leetcode: 多种编程语言实现 LeetCode](https://github.com/doocs/leetcode) 
- [clap-rs/clap: 一个功能齐全、快速的 Rust 命令行参数解析器](https://github.com/clap-rs/clap) 
- [boost-ext/di: DI：C++14 依赖注入库](https://github.com/boost-ext/di) 
- [laravel-notification-channels/apn: Laravel 的 APN 推送通知频道](https://github.com/laravel-notification-channels/apn) 
- [multilinguals/apollo-php-client: 携程Apollo配置中心PHP客户端](https://github.com/multilinguals/apollo-php-client) 
- [yourtion/30dayMakeOS: 《30天自制操作系统》源码中文版。自己制作一个操作系统（OSASK）的过程](https://github.com/yourtion/30dayMakeOS) 
- [sourcegraph/go-diff: 用于 Go 的统一差异分析器和打印机](https://github.com/sourcegraph/go-diff) 
- [uber-go/gopatch: Go 的重构和代码转换工具。](https://github.com/uber-go/gopatch) 
- [razonyang/yii2-rate-limiter: Yii2 速率限制器](https://github.com/razonyang/yii2-rate-limiter) 
### June 7, 2021 
- [php-http/discovery: 查找已安装的客户端和消息工厂](https://github.com/php-http/discovery) 
- [shidenggui/easyquotation: 实时获取新浪 / 腾讯 的免费股票行情 / 集思路的分级基金行情](https://github.com/shidenggui/easyquotation) 
- [code-lts/doctum: 一个 php API 文件产生器，Sami 的分支](https://github.com/code-lts/doctum) 
- [hedeqiang/IM: 腾讯云即时通信 IM 服务端 SDK for PHP](https://github.com/hedeqiang/IM) 
### June 6, 2021 
- [tuupola/slim-api-skeleton: 用于 Composer 的 Slim 3 API 骨架项目](https://github.com/tuupola/slim-api-skeleton) 
### June 5, 2021 
- [nunomaduro/php-interminal: PHP internal是一个命令行工具，允许您访问终端中的PHP内部讨论。](https://github.com/nunomaduro/php-interminal) 
### June 4, 2021 
- [planetscale/vtprotobuf: 为 ProtoBuf APIv2生成优化的封送处理和解封送处理 Go 代码的协议缓冲编译器](https://github.com/planetscale/vtprotobuf) 
- [ucan-lab/docker-laravel: 🐳 使用 docker-compose 构建一个简单的 Laravel 开发环境。](https://github.com/ucan-lab/docker-laravel) 
- [rylans/getlang: getlang 在 Go 中提供快速的自然语言检测。](https://github.com/rylans/getlang) 
- [instrumenta/kubeval: 验证您的 Kubernetes 配置文件，支持多个 Kubernetes 版本](https://github.com/instrumenta/kubeval) 
- [jxlwqq/kubernetes-examples: Kubernetes 经典示例](https://github.com/jxlwqq/kubernetes-examples) 
- [mezzio/mezzio: PSR-15 中间件微框架](https://github.com/mezzio/mezzio) 
- [scipipe/scipipe: 使用 Go 和命令行的强大、灵活且资源高效的管道](https://github.com/scipipe/scipipe) 
- [gaia-pipeline/phpsdk: Gaia管道的PHP-SDK。](https://github.com/gaia-pipeline/phpsdk) 
### June 3, 2021 
- [hairyhenderson/go-fsimpl: 各种URL方案的Go文件系统实现](https://github.com/hairyhenderson/go-fsimpl) 
- [aws/amazon-ec2-instance-selector: 一个 CLI 工具和 go 库，它根据资源标准（如 vcpus 和内存）推荐实例类型](https://github.com/aws/amazon-ec2-instance-selector) 
- [RoaringBitmap/roaring: 这是 Roaring 位图数据结构的 Go 版本。](https://github.com/RoaringBitmap/roaring) 
- [deanishe/awgo: 用于 Alfred 3 + 4 工作流的 Go 库](https://github.com/deanishe/awgo) 
- [datreeio/datree: 防止Kubernetes错误配置到达生产（再次😤 )! Datree是一个CLI工具，可以确保K8s清单和Helm图表遵循最佳实践以及组织的策略。查看我们的文档：hub.datree.io](https://github.com/datreeio/datree) 
### June 2, 2021 
- [mdempsky/maligned: 检测 Go 结构体的工具，如果它们的字段被排序，将占用更少的内存。](https://github.com/mdempsky/maligned) 
- [megaease/easegress: 全方位的流量编排系统](https://github.com/megaease/easegress) 
- [ttroy50/cmake-examples: 有用的 CMake 示例](https://github.com/ttroy50/cmake-examples) 
- [databus23/helm-diff: 一个 helm 插件，显示了解释 helm 升级会改变什么的差异](https://github.com/databus23/helm-diff) 
- [pelletier/go-toml: TOML 文件格式的 Go 库](https://github.com/pelletier/go-toml) 
- [tylertreat/chan: Go 通道的纯 C 实现。](https://github.com/tylertreat/chan) 
- [ethersphere/bee: Bee 是一个用 Go 实现的 Swarm 客户端。](https://github.com/ethersphere/bee) 
- [jolestar/kubernetes-complete-course: Kubernetes 完全教程](https://github.com/jolestar/kubernetes-complete-course) 
### June 1, 2021 
- [orly/README_ZH.md :O'RLY 封面工厂是一个娱乐性的书籍封面生成器](https://github.com/nanmu42/orly/blob/master/README_ZH.md) 
- [TheLocehiliosan/yadm: 另一个 Dotfiles 管理器](https://github.com/TheLocehiliosan/yadm) 
- [jcmoraisjr/haproxy-ingress: HAProxy 负载均衡器的入口控制器实现。](https://github.com/jcmoraisjr/haproxy-ingress) 
- [open-policy-agent/gatekeeper: Kubernetes 的策略控制器](https://github.com/open-policy-agent/gatekeeper) 
- [JetBrains/intellij-sdk-code-samples: 通过试验我们的代码示例，了解如何使用 IntelliJ Platform SDK 为 JetBrains 产品构建插件。 这些示例向您展示了功能的工作原理并帮助您快速启动插件。](https://github.com/JetBrains/intellij-sdk-code-samples) 
- [mix-basic/delayer: 🌶️ 基于 Redis 的延迟队列中间件，采用 Golang 开发，支持 PHP、Golang 等多种语言客户端](https://github.com/mix-basic/delayer) 
- [shuchkin/simplexlsxgen: 将数据导出到Excel。PHP XLSX生成器](https://github.com/shuchkin/simplexlsxgen) 
- [bastinald/ui: Laravel + Livewire + Bootstrap 5 UI 入门套件。](https://github.com/bastinald/ui) 
- [phpreel/phpreel: phpReel 是一个免费的，麻省理工学院开源的基于订阅的视频流服务，它可以让你创建你的平台，以电影或系列的形式发布视频内容。](https://github.com/phpreel/phpreel) 
### May 31, 2021 
- [eddycjy/go777: 【Go 学习指南】涵盖业内 Go 面试题和所需要掌握的 Go 核心知识大全](https://github.com/eddycjy/go777) 
- [sourcegraph/checkup: 分布式、无锁、自托管的健康检查和状态页](https://github.com/sourcegraph/checkup) 
### May 29, 2021 
- [hammerstonedev/airdrop: 一个 Laravel 包，通过尽可能跳过资产编译来加速部署。](https://github.com/hammerstonedev/airdrop) 
- [dghubble/sling: 用于创建和发送API请求的Go-HTTP客户端库](https://github.com/dghubble/sling) 
- [dundee/gdu: 使用Go编写的具有控制台界面的磁盘使用情况分析器](https://github.com/dundee/gdu) 
- [roseduan/rosedb: 、Go 语言实现的 k-v 数据库项目](https://github.com/roseduan/rosedb) 
- [jwage/purl: Purl 是一个简单的面向对象的 URL 操作库](https://github.com/jwage/purl) 
- [alibaba/sealer: 构建共享并运行分布式应用程序。](https://github.com/alibaba/sealer) 
- [alibaba/derrick: 🐳一个工具，可以帮助您在几秒钟内将应用程序容器化](https://github.com/alibaba/derrick) 
- [GoogleCloudPlatform/buildpacks: 旨在在 Google Cloud 的容器平台上运行的构建器和构建包](https://github.com/GoogleCloudPlatform/buildpacks) 
- [heroku/heroku-buildpack-php: Heroku 的官方 PHP 构建包。](https://github.com/heroku/heroku-buildpack-php) 
### May 28, 2021 
- [squidfunk/mkdocs-material: A Material Design theme for MkDocs](https://github.com/squidfunk/mkdocs-material) 
- [spatie/ignition: 一个漂亮的 PHP 应用程序错误页面](https://github.com/spatie/ignition) 
- [rexshijaku/sql-to-laravel-builder: SQL到Laravel查询生成器](https://github.com/rexshijaku/sql-to-laravel-builder) 
- [securego/gosec: Golang安全检查器](https://github.com/securego/gosec) 
- [travisjeffery/jocko: 通过内置协作在 Golang 实现 Kafka (No ZK dep，单二进制安装，Cloud Native)](https://github.com/travisjeffery/jocko) 
- [distribution/distribution: 打包，运送，存储和交付容器内容的工具包](https://github.com/distribution/distribution) 
- [gorilla/mux: 一个强大的 HTTP 路由器和 URL 匹配器，用于构建 Go web 服务器](https://github.com/gorilla/mux) 
- [snowlyg/go-tenancy: 快速实现 SaaS 多租户平台项目](https://github.com/snowlyg/go-tenancy) 
- [2amigos/yii2-usuario: 高度可定制和可扩展的用户管理、身份验证和授权 Yii2扩展](https://github.com/2amigos/yii2-usuario) 
### May 27, 2021 
- [JoggApp/laravel-natural-language: 这个软件包使得在你的 laravel 应用程序中使用 Google 自然语言 API 成为了一件轻而易举的事情，至少不需要配置，语法简洁，并且有一个一致的包 API。](https://github.com/JoggApp/laravel-natural-language) 
- [cortexproject/cortex: 一个横向可扩展的、高可用性的、多租户的长期 Prometheus。](https://github.com/cortexproject/cortex) 
- [Altinity/clickhouse-operator: ClickHouse 操作符创建、配置和管理运行在 Kubernetes 上的 ClickHouse 集群](https://github.com/Altinity/clickhouse-operator) 
- [marmotedu/iam: 极客时间《Go 语言项目开发实战》教学项目](https://github.com/marmotedu/iam) 
- [zouyx/agollo: 🚀Go client for ctrip/apollo (https://github.com/ctripcorp/apollo)](https://github.com/zouyx/agollo) 
- [zouyx/agollo: 方便Golang接入配置中心框架 Apollo 所开发的Golang版本客户端。](https://github.com/zouyx/agollo) 
- [go-redis/redis_rate: go redis的速率限制](https://github.com/go-redis/redis_rate) 
- [go-programming-tour-book/blog-service: 《Go 语言编程之旅：一起用 Go 做项目》第二章：博客程序（HTTP Server）](https://github.com/go-programming-tour-book/blog-service) 
- [codenotary/immudb: Imudb-世界上最快的不可变数据库](https://github.com/codenotary/immudb) 
- [dnephin/pre-commit-golang: Golang hooks for pre-commit](https://github.com/dnephin/pre-commit-golang) 
- [qiangxue/go-rest-api: 遵循 SOLID 原则和 Clean 架构的惯用 Go REST API 入门工具包(样板文件)](https://github.com/qiangxue/go-rest-api) 
### May 26, 2021 
- [Tencent/secguide: 面向开发人员梳理的代码安全指南](https://github.com/Tencent/secguide) 
- [golandscape/sat: 高性能简繁体转换](https://github.com/golandscape/sat) 
- [Helcaraxan/gomod: Go模块分析工具](https://github.com/Helcaraxan/gomod) 
- [doug-martin/goqu: go SQL 构建器和查询库](https://github.com/doug-martin/goqu) 
### May 25, 2021 
- [justjavac/android-app-build-with: 流行 App 使用了哪些开源项目？](https://github.com/justjavac/android-app-build-with) 
- [SigureMo/bilili: B站视频（含番剧）、弹幕下载器](https://github.com/SigureMo/bilili) 
- [coollabsio/coolify: 一个开源的，无麻烦的，自我稳定的 Heroku & Netlify 替代品](https://github.com/coollabsio/coolify) 
- [shenghui0779/yiigo: 🔥 Go 轻量级开发通用库 🚀🚀🚀](https://github.com/shenghui0779/yiigo) 
- [slope-it/clock-mock: 一个PHP库，用于在测试中模拟日期和时间](https://github.com/slope-it/clock-mock) 
- [TonyGao/SundayForum: 基于 Symfony 框架的论坛 Web 应用](https://github.com/TonyGao/SundayForum) 
### May 23, 2021 
- [hassankhan/config: Config 是一个轻量级的配置文件加载器，支持 PHP、 INI、 XML、 JSON 和 YAML 文件](https://github.com/hassankhan/config) 
- [uber/zanzibar: 一个构建系统和配置系统来生成有版本控制的 API 网关。](https://github.com/uber/zanzibar) 
- [thomaspoignant/go-feature-flag: 一个简单而完整的功能标志解决方案，不需要安装任何复杂的后端系统，只需要一个文件作为后端。](https://github.com/thomaspoignant/go-feature-flag) 
- [guanguans/poetry-api: 基于 Coole 开发部署在 Vercel 上的免费诗词 API 接口。](https://github.com/guanguans/poetry-api) 
### May 22, 2021 
- [go-mysql-org/go-mysql: 一个功能强大的 mysql 工具集](https://github.com/go-mysql-org/go-mysql) 
- [rockymadden/slack-cli: 通过 bash 实现强大的 Slack CLI。丰富的消息传递、上传、发帖。](https://github.com/rockymadden/slack-cli) 
- [nikic/PHP-Fuzzer: 这个库实现了一个fuzzer for PHP，它可以通过向库（特别是解析库）提供“随机”输入来查找库中的bug。](https://github.com/nikic/PHP-Fuzzer) 
- [weepsafe/phpshell: php大马|php一句话|webshell|渗透](https://github.com/weepsafe/phpshell) 
- [umputun/reproxy: 简单边缘服务器/反向代理](https://github.com/umputun/reproxy) 
- [hua1995116/react-resume-site: 木及简历|一款用 `Markdown`就能写出好看简历(resume)的在线工具。](https://github.com/hua1995116/react-resume-site) 
- [stephenafamo/goldmark-pdf: 用于 goldmark markdown 解析器的 PDF 渲染器。](https://github.com/stephenafamo/goldmark-pdf) 
- [lqs/sqlingo: 一个轻量级的 DSL & ORM，帮助您在 Go 中编写 SQL。](https://github.com/lqs/sqlingo) 
### May 21, 2021 
- [struCoder/pmgo: Pmgo 是 Golang 应用程序的流程管理器。](https://github.com/struCoder/pmgo) 
- [spatie/dns: 检索 DNS 记录](https://github.com/spatie/dns) 
- [valyala/bytebufferpool: 防内存浪费字节缓冲池](https://github.com/valyala/bytebufferpool) 
- [JohnStarich/go-wasm: Go浏览器中的IDE](https://github.com/JohnStarich/go-wasm) 
- [takayama-lily/vscode-qq: 基于安卓QQ协议的vscode-qq扩展](https://github.com/takayama-lily/vscode-qq) 
### May 20, 2021 
- [fabiolb/fabio: 使负载平衡变得简单](https://github.com/fabiolb/fabio) 
- [PuerkitoBio/gocrawl: 并行网络爬虫。](https://github.com/PuerkitoBio/gocrawl) 
- [phpbench/phpbench: PHP基准测试框架](https://github.com/phpbench/phpbench) 
- [FunnyWolf/Viper: Viper (炫彩蛇) 开源图形化内网渗透工具](https://github.com/FunnyWolf/Viper) 
- [huiyadanli/RevokeMsgPatcher: PC版微信/QQ/TIM防撤回补丁](https://github.com/huiyadanli/RevokeMsgPatcher) 
- [heiyeluren/koala: koala通用频率控制系统，一个应对所有频次控制高度配置化的通用反作弊系统，高性能可扩展。 (the require golang >= 1.0)](https://github.com/heiyeluren/koala) 
### May 19, 2021 
- [Sakurasan/scf-proxy: 云函数代理服务](https://github.com/Sakurasan/scf-proxy) 
- [satan1a/awesome-cybersecurity-blueteam-cn: 网络安全 · 攻防对抗 · 蓝队清单，中文版](https://github.com/satan1a/awesome-cybersecurity-blueteam-cn) 
- [hpcloud/tail: Go软件包，用于读取持续更新的文件（tail -f）](https://github.com/hpcloud/tail) 
- [VictoriaMetrics/fastcache: 快速线程安全内存缓存中的大量项目去。最小化GC开销](https://github.com/VictoriaMetrics/fastcache) 
### May 18, 2021 
- [work-helper/command-search-alfred: alfred命令搜索workflow](https://github.com/work-helper/command-search-alfred) 
- [amrshawky/laravel-currency: 用于当前和历史货币汇率和加密汇率的Laravel包。基于免费API exchangerate.host](https://github.com/amrshawky/laravel-currency) 
- [akavel/rsrc: 在 Windows 的 Go 程序中嵌入.ico 和 manifest 资源的工具。](https://github.com/akavel/rsrc) 
### May 17, 2021 
- [sokil/php-mongo: PHP ODM for MongoDB.](https://github.com/sokil/php-mongo) 
- [armon/go-socks5: Golang的SOCKS5服务器](https://github.com/armon/go-socks5) 
- [briandowns/spinner: Go（golang）软件包，带有70多个可配置终端微调器/进度指示器。](https://github.com/briandowns/spinner) 
- [endroy/Snoopy: Snoopy php网络客户端](https://github.com/endroy/Snoopy) 
- [YXL76/cloudmusic-vscode: 网易云音乐vscode扩展](https://github.com/YXL76/cloudmusic-vscode) 
### May 16, 2021 
- [guanguans/notify: 多平台通知 SDK(Bark、Chanify、钉钉群机器人、飞书群机器人、Server 酱、企业微信群机器人、息知)。](https://github.com/guanguans/notify) 
- [sqlsec/ssrf-vuls: 国光的手把手带你用 SSRF 打穿内网靶场源码](https://github.com/sqlsec/ssrf-vuls) 
### May 15, 2021 
- [lettier/3d-game-shaders-for-beginners:🎮 一步一步指南，以实现SSAO，景深，照明，正常映射，以及更多的3D游戏。](https://github.com/lettier/3d-game-shaders-for-beginners) 
- [signintech/gopdf: 一个用 Go lang 编写的用于生成 PDF 的简单库](https://github.com/signintech/gopdf) 
- [goflyfox/gmanager: 基于gf框架的管理平台，支持登录、认证、组织机构、用户、角色、菜单、日志](https://github.com/goflyfox/gmanager) 
- [bernardphp/bernard: Bernard是一个多后端PHP库，用于创建后台作业以供以后处理。](https://github.com/bernardphp/bernard) 
- [ardanlabs/service: 用 Go 编写 web 服务的入门代码](https://github.com/ardanlabs/service) 
- [Indatus/dispatcher: Dispatcher是一个Laravel artisan命令调度工具，用于在项目中调度artisan命令，因此在部署时不需要触碰crontab。](https://github.com/Indatus/dispatcher) 
### May 14, 2021 
- [uber-go/goleak: Goroutine检漏仪](https://github.com/uber-go/goleak) 
- [dealerinspire/laravel-redlock: 用于分布式锁管理的 Redis Redlock 算法的 laravel 友好实现。](https://github.com/dealerinspire/laravel-redlock) 
### May 13, 2021 
- [undefinedor/GoodPhpDeveloper: 努力成为一个优秀的PHP开发](https://github.com/undefinedor/GoodPhpDeveloper) 
- [undefinedor/YaYFramework: 基于php7.4重构yii2](https://github.com/undefinedor/YaYFramework) 
- [FriendsOfPHP/pickle: PHP 扩展安装程序](https://github.com/FriendsOfPHP/pickle) 
- [rsc/tmplfunc: Go模板作为函数被调用](https://github.com/rsc/tmplfunc) 
- [yosuke-furukawa/json5: golang实现的JSON5](https://github.com/yosuke-furukawa/json5) 
- [hjson/hjson-php: 适用于PHP的Hjson](https://github.com/hjson/hjson-php) 
- [hjson/hjson-go: Hjson for Go](https://github.com/hjson/hjson-go) 
- [zeevin/libiocm: 中国电信物联网开放平台API（北向）对SDK](https://github.com/zeevin/libiocm) 
### May 12, 2021 
- [mmcloughlin/profile: Go的简单分析](https://github.com/mmcloughlin/profile) 
- [fogleman/rbgg: 从纸张图像中分离并去除背景梯度。](https://github.com/fogleman/rbgg) 
- [Masterminds/squirrel: golang的Fluent SQL生成](https://github.com/Masterminds/squirrel) 
- [ipinfo/cli: IPinfo API的官方命令行接口（IP地理位置和其他类型的IP数据）](https://github.com/ipinfo/cli) 
- [liamg/aminal: Go中的现代跨平台终端仿真器](https://github.com/liamg/aminal) 
- [y123456yz/reading-and-annotate-mongodb-3.6: 分布式文档数据库mongodb-3.6(mongos、mongod、wiredtiger存储引擎)源码中文注释分析，近期持续更新](https://github.com/y123456yz/reading-and-annotate-mongodb-3.6) 
- [tabixio/tabix: 适用于Clickhouse的开源简单商务智能应用程序和sql编辑器工具。](https://github.com/tabixio/tabix) 
### May 11, 2021 
- [zaphoyd/websocketpp: C++客户端发送消息的客户端/服务器库](https://github.com/zaphoyd/websocketpp) 
- [nical/lyon: 使用路径镶嵌在生锈的 GPU 上的二维图形渲染。](https://github.com/nical/lyon) 
- [jlfwong/speedscope: 一个快速，交互式的基于网络的性能概况查看器。](https://github.com/jlfwong/speedscope) 
- [howie6879/2c: 构建一个多源（公众号、RSS）、干净、个性化的阅读环境](https://github.com/howie6879/2c) 
- [ph4ntonn/Stowaway: 多跳代理工具](https://github.com/ph4ntonn/Stowaway) 
- [ph4ntonn/Stowaway: 多级代理工具](https://github.com/ph4ntonn/Stowaway) 
- [perlin-network/noise: 一个用Go编写的分布式P2P网络栈。](https://github.com/perlin-network/noise) 
- [onelogin/php-saml: 简单的 PHP SAML 工具包](https://github.com/onelogin/php-saml) 
### May 10, 2021 
- [arl/statsviz: 在浏览器中实时显示 Go 应用程序运行时统计数据(GC、 MemStats 等)](https://github.com/arl/statsviz) 
- [cesanta/elk: 一种面向嵌入式系统的低功耗JavaScript引擎](https://github.com/cesanta/elk) 
- [golang-templates/seed: Go application GitHub repository template..](https://github.com/golang-templates/seed) 
- [milvus-io/milvus: Milvus是一个开源的向量数据库，用于支持人工智能应用程序和嵌入相似性搜索](https://github.com/milvus-io/milvus) 
- [wechatsync/Wechatsync: 一键同步文章到多个内容平台，支持今日头条、WordPress、知乎、简书、掘金、CSDN、typecho各大平台，一次发布，多平台同步发布。解放个人生产力](https://github.com/wechatsync/Wechatsync) 
### May 9, 2021 
- [spatie/emoji: 程序与表情符号的工作](https://github.com/spatie/emoji) 
- [caddyserver/nginx-adapter: 使用NGINX配置运行Caddy](https://github.com/caddyserver/nginx-adapter) 
- [blmoistawinde/HarvestText: 文本挖掘和预处理工具（文本清洗、新词发现、情感分析、实体识别链接、关键词抽取、知识抽取、句法分析等），无监督或弱监督方法](https://github.com/blmoistawinde/HarvestText) 
- [wulijun/php-ext-trie-filter: 过滤扩展，用于检查一段文本中是否出现敏感词，基于Double-Array Trie 树实现。](https://github.com/wulijun/php-ext-trie-filter) 
- [wintercms/winter: 基于 Laravel PHP 开发框架的免费、开源、自托管的 CMS 平台。](https://github.com/wintercms/winter) 
### May 8, 2021 
- [google/zx: 一个编写更好脚本的工具](https://github.com/google/zx) 
- [php-coveralls/php-coveralls: Coveralls API 的 PHP 客户端库。](https://github.com/php-coveralls/php-coveralls) 
- [princjef/gomarkdoc: Generate markdown documentation for Go (golang) code](https://github.com/princjef/gomarkdoc) 
- [yii2tech/ar-softdelete: ActiveRecord 的软删除行为](https://github.com/yii2tech/ar-softdelete) 
- [yii2tech/crontab: crontab支持Yii2扩展](https://github.com/yii2tech/crontab) 
### May 7, 2021 
- [create-dmg/create-dmg: 用于构建精美DMG的Shell脚本](https://github.com/create-dmg/create-dmg) 
- [kartik-v/bootstrap-fileinput: 用于 Bootstrap 4.x./3.x 的增强型 HTML 5文件输入，带有文件预览、多重选择和更多功能。](https://github.com/kartik-v/bootstrap-fileinput) 
- [jenkins-x/jx: Jenkins X使用Tekton的Cloud Native管道为Pull Requests上的预览环境提供了Kubernetes的自动化CI + CD](https://github.com/jenkins-x/jx) 
- [r0ysue/r0capture: 安卓应用层抓包通杀脚本](https://github.com/r0ysue/r0capture) 
- [porter-dev/porter: Kubernetes支持的PaaS在您自己的云中运行。](https://github.com/porter-dev/porter) 
- [m13253/dns-over-https: 基于 HTTPS 客户端和服务器的高性能 DNS](https://github.com/m13253/dns-over-https) 
- [SoftCreatR/JSONPath: PHP 的 JSONPath 实现。](https://github.com/SoftCreatR/JSONPath) 
- [Galbar/JsonPath-PHP: PHP 中的 JsonPath 实现](https://github.com/Galbar/JsonPath-PHP) 
- [jas502n/wxappUnpacker1: 反编译微信小程序, 支持分包](https://github.com/jas502n/wxappUnpacker1) 
### May 5, 2021 
- [tobyzerner/json-api-server: PHP 中的 JSON: API 服务器实现。](https://github.com/tobyzerner/json-api-server) 
- [BabDev/Pagerfanta: PHP 应用程序的分页库，支持多个数据提供程序](https://github.com/BabDev/Pagerfanta) 
- [liyupi/code-nav: 💎 专业的编程导航，高效发现优质编程学习资源！公众号『 编程导航 』](https://github.com/liyupi/code-nav) 
- [nnjun/BlackBox: 黑盒BlackBox，是一款虚拟引擎，支持5.0～11.0，可以在Android上克隆、运行虚拟应用，拥有免安装运行能力，已集成Xposed框架。黑盒可以掌控被运行的虚拟应用，做任何想做的事情。](https://github.com/nnjun/BlackBox) 
- [xelabs/go-mysqlstack: 在 Go (golang)中实现 MySQL 协议库](https://github.com/xelabs/go-mysqlstack) 
- [spatie/file-system-watcher: 使用 PHP 监视文件系统中的更改](https://github.com/spatie/file-system-watcher) 
### May 4, 2021 
- [XAMPPRocky/octocrab: 一个现代的，可扩展的 GitHub API 客户端。](https://github.com/XAMPPRocky/octocrab) 
### May 3, 2021 
- [huangwei9527/Ink-wash-docs: 水墨文档，一款基于egg+vue开发的在线文档管理平台](https://github.com/huangwei9527/Ink-wash-docs) 
- [GemGeorge/SniperPhish: 网络钓鱼工具包](https://github.com/GemGeorge/SniperPhish) 
- [sabre-io/xml: \sabre/xml是一个您可能并不讨厌的xml库。](https://github.com/sabre-io/xml) 
- [sabre-io/uri: 🌏 在PHP中使用uri的函数](https://github.com/sabre-io/uri) 
- [katherinepeterson/readme.so: 是一个在线编辑器，帮助开发人员为他们的项目制作 README.md。](https://github.com/katherinepeterson/readme.so) 
### May 2, 2021 
- [zhorton34/authorize-slim-4: Slim 4授权教程](https://github.com/zhorton34/authorize-slim-4) 
- [pointlander/peg: Peg，解析表达式语法，是Packrat解析器生成器的一个实现。](https://github.com/pointlander/peg) 
- [zombiezen/go-sqlite: 到 SQLite 3的底层 Go 接口](https://github.com/zombiezen/go-sqlite) 
- [projectdiscovery/interactsh: OOB交互收集服务器和客户端库](https://github.com/projectdiscovery/interactsh) 
- [krakjoe/mimus: 像鸟儿一样轻盈的模拟框架](https://github.com/krakjoe/mimus) 
### May 1, 2021 
- [uber/aresdb: 一个 gpu 驱动的实时分析存储和查询引擎。](https://github.com/uber/aresdb) 
- [minio/minio-go: MinIO客户端SDK for Go](https://github.com/minio/minio-go) 
- [thedevdojo/wave: Wave—软件即服务入门工具包，旨在帮助您构建您梦想中的SAAS🚀 💰](https://github.com/thedevdojo/wave) 
- [devtron-labs/devtron: 用于 Kubernetes 的软件交付工作流](https://github.com/devtron-labs/devtron) 
- [ntt360/pmon2: golang进程管理工具](https://github.com/ntt360/pmon2) 
- [phpdish/phpdish: 🏠 PHPDish是一个用PHP编写的强大论坛系统。它基于symfonyphp框架。](https://github.com/phpdish/phpdish) 
### April 30, 2021 
- [justjavac/ali-words: 互联网黑话词汇表，包含“赋能、抓手、闭环、沉淀、打通”等阿里味儿词汇](https://github.com/justjavac/ali-words) 
- [brendangregg/perf-tools: 基于 Linux perf _ events (aka perf)和 ftrace 的性能分析工具](https://github.com/brendangregg/perf-tools) 
- [statamic/ssg: 官方 Statamic 3静态站点发生器包](https://github.com/statamic/ssg) 
- [treeverse/lakeFS: 类似 git 的对象存储功能](https://github.com/treeverse/lakeFS) 
- [huizhang-Easyswoole/memcache: memcache协程客户端](https://github.com/huizhang-Easyswoole/memcache) 
- [skoro/yii2-admin-template: 针对后端的 Yii2应用程序模板。](https://github.com/skoro/yii2-admin-template) 
- [zeruniverse/QQRobot: QQBot, QQ机器人(群聊小黄鸡) LINUX挂机版, SmartQQ协议。](https://github.com/zeruniverse/QQRobot) 
- [exelban/stats: 菜单栏中的macOS系统监视器](https://github.com/exelban/stats) 
### April 29, 2021 
- [woopen/nplayer: 无任何第三方运行时依赖，兼容 IE11，支持 SSR。高度可定制，可二次开发。和 B 站一样体验的弹幕系统。可以接入任何流媒体，支持直播。](https://github.com/woopen/nplayer) 
- [在控制台中显示您的Laravel路由，但要使其美观。😎](https://github.com/Wulfheart/pretty-routes) 
- [statamic/ssg: 官方 Statamic 3静态站点发生器包](https://github.com/statamic/ssg) 
- [muesli/go-app-paths: 允许您检索特定于平台的路径(比如 app-data、 cache、 config 和 logs 的目录)](https://github.com/muesli/go-app-paths) 
- [xinliangnote/go-gin-api: 基于 Gin 进行模块化设计的 API 框架，封装了常用功能，使用简单，致力于进行快速的业务研发。](https://github.com/xinliangnote/go-gin-api) 
- [gotify/cli: 用于将消息推送到 gotify/server 的命令行界面。](https://github.com/gotify/cli) 
- [andydotxyz/chess: 使用Fyne工具箱的chess GUI构建。](https://github.com/andydotxyz/chess) 
- [JetBrains/projector-docker: 使用Docker远程运行JetBrains IDEs](https://github.com/JetBrains/projector-docker) 
- [guanguans/yii-dingtalk: 适配于 Yii 的钉钉 SDK](https://github.com/guanguans/yii-dingtalk) 
### April 28, 2021 
- [thedevs-network/kutt: 免费的现代URL缩短器。](https://github.com/thedevs-network/kutt) 
- [lifei6671/DouYinBot: 抖音无水印下载](https://github.com/lifei6671/DouYinBot) 
- [huanghantao/php-optimizer: 一个PHP优化器](https://github.com/huanghantao/php-optimizer) 
- [w3c/miniapp: MiniApp标准化](https://github.com/w3c/miniapp) 
- [RH12503/triangula: 从图像生成高质量的三角形艺术。](https://github.com/RH12503/triangula) 
### April 27, 2021 
- [kavu/go_reuseport: 将 SO _ reusport 带入你的 Go 服务器](https://github.com/kavu/go_reuseport) 
- [smallnest/ringbuffer: Go中的一个线程安全的循环缓冲区（环形缓冲区），实现了io.ReaderWriter接口](https://github.com/smallnest/ringbuffer) 
- [chenjia404/p2ptunnel: 一个基于p2p的tcp、udp内网穿透隧道工具](https://github.com/chenjia404/p2ptunnel) 
- [coreos/go-systemd: 绑定到systemd套接字激活，日志，D-Bus和单位文件](https://github.com/coreos/go-systemd) 
- [stymiee/php-simple-encryption: PHP简单加密库旨在简化加密和解密数据的过程，同时确保遵循最佳实践](https://github.com/stymiee/php-simple-encryption) 
### April 25, 2021 
- [v-byte-cpu/sx: 快速，现代，易于使用的网络扫描仪](https://github.com/v-byte-cpu/sx) 
- [nikolaydubina/import-graph: 收集有关依赖项的数据](https://github.com/nikolaydubina/import-graph) 
- [notify-rs/notify: 🔭 Rust的跨平台文件系统通知库。](https://github.com/notify-rs/notify) 
- [rakyll/gotest: go test with colors](https://github.com/rakyll/gotest) 
- [xtaci/safebox: 一个统一的密钥管理系统，使生活更轻松。](https://github.com/xtaci/safebox) 
- [1340691923/ElasticView: 这是一个轻便的ElasticSearch可视化客户端](https://github.com/1340691923/ElasticView) 
- [hellobike/amazonriver: amazonriver 是一个将postgresql的实时数据同步到es或kafka的服务](https://github.com/hellobike/amazonriver) 
### April 24, 2021 
- [teloxide/teloxide: 📮 一个优雅的电报机器人生锈的框架](https://github.com/teloxide/teloxide) 
- [raycad/go-microservices: Golang微服务示例](https://github.com/raycad/go-microservices) 
- [raycad/go-microservices: Golang微服务示例](https://github.com/raycad/go-microservices) 
- [go-netty/go-netty: 基于 netty 的可扩展网络应用框架](https://github.com/go-netty/go-netty) 
- [c99koder/personal-influxdb: 从各种 api 导入数据到 InfluxDB](https://github.com/c99koder/personal-influxdb) 
- [xjh22222228/tomato-work: 🍅 Tomato Work for React 个人事务管理系统](https://github.com/xjh22222228/tomato-work) 
- [xjh22222228/nav: 🔍 发现导航 , 一个非常强大的静态导航网站(支持SEO)](https://github.com/xjh22222228/nav) 
- [xjh22222228/gosh: 🛺 Golang实用程序库，带有其他函数，如JavaScript/Python！戈兰尼实用程序库。](https://github.com/xjh22222228/gosh) 
- [xjh22222228/boomb: 基于 Github 轻松管理您的存储图库](https://github.com/xjh22222228/boomb) 
- [dxcweb/watermark: canvas图片水印，用于身份证等个人信息添加仅用于XXX等字样保护个人信息](https://github.com/dxcweb/watermark) 
- [SocialSisterYi/bilibili-API-collect: 哔哩哔哩-API收集整理](https://github.com/SocialSisterYi/bilibili-API-collect) 
- [skip2/go-qrcode: ✨ 二维码编码器（Go）](https://github.com/skip2/go-qrcode) 
- [guanguans/tiny-yii: 简化版 Yii2，只保留 Yii2 最核心的部分（base），便于深入理解 Yii2。](https://github.com/guanguans/tiny-yii) 
### April 23, 2021 
- [mailru/easygo: 构建 go 应用程序的工具。](https://github.com/mailru/easygo) 
- [pelletier/go-toml: Go library for the TOML file format](https://github.com/pelletier/go-toml) 
- [wechaty/wechaty: Wechaty 是一个针对 Chatbot Makers 的 RPA (机器人过程自动化) SDK，它可以帮助您在6行 JavaScript、 Python、 Go 和 Java 中创建一个机器人，并提供跨平台支持，包括 Linux、 Windows、 MacOS 和 Docker。](https://github.com/wechaty/wechaty) 
- [wechaty/php-wechaty: 是一个面向用 PHP 编写的聊天机器人开发者的对话式 SDK](https://github.com/wechaty/php-wechaty) 
- [spatie/fork: 一种在 PHP 中并发运行代码的轻量级解决方案](https://github.com/spatie/fork) 
- [WebStackPage/WebStackPage.github.io: ❤️静态响应式网址导航网站 - webstack.cc](https://github.com/WebStackPage/WebStackPage.github.io) 
- [FriendsOfFlarum/oauth: 允许用户使用GitHub、Twitter、Facebook等登录！](https://github.com/FriendsOfFlarum/oauth) 
- [photoprism/photoprism: 由Go和Google TensorFlow支持的个人照片管理](https://github.com/photoprism/photoprism) 
- [yiisoft/yii2-composer: Yii 2 composer extension](https://github.com/yiisoft/yii2-composer) 
### April 22, 2021 
- [lazybootsafe/Go-Learning-With-Hack: Go-Learning-With-Hacker--go语言HackTools开发教程从入门到入狱](https://github.com/lazybootsafe/Go-Learning-With-Hack) 
- [tidwall/sjson: 在 Go 中快速设置 JSON 值](https://github.com/tidwall/sjson) 
- [Jiannei/laravel-enum: 更方便地在项目中定义并使用枚举。](https://github.com/Jiannei/laravel-enum) 
- [ukfast/laravel-health-check:  一个用于检查你的Laravel&Lumen应用程序的健康状况的包](https://github.com/ukfast/laravel-health-check) 
- [thecodingmachine/safe8: 所有PHP函数，重写为抛出异常而不是返回false，现在用于php8](https://github.com/thecodingmachine/safe8) 
- [thecodingmachine/gotenberg: 一个基于 docker 的无状态 API，用于将 HTML、 Markdown 和 Office 文档转换为 PDF](https://github.com/thecodingmachine/gotenberg) 
- [guanguans/id-validator: 中国身份证号验证、获取身份证号信息、升级 15 位身份证号为 18 位、伪造符合校验的身份证号。](https://github.com/guanguans/id-validator) 
- [wulkano/Aperture: 在macOS上录制屏幕](https://github.com/wulkano/Aperture) 
### April 21, 2021 
- [tomnomnom/httprobe: 获取工作 HTTP 和 HTTPS 服务器的域和探测列表](https://github.com/tomnomnom/httprobe) 
- [gaasedelen/lighthouse: 面向逆向工程的代码覆盖率资源管理器](https://github.com/gaasedelen/lighthouse) 
- [gaasedelen/tenet: 逆向工程跟踪资源管理器](https://github.com/gaasedelen/tenet) 
- [spatie/laravel-interacts-with-payload: 向 Laravel 应用程序中所有作业的有效负载添加变量](https://github.com/spatie/laravel-interacts-with-payload) 
- [lightSAML/lightSAML: LightSaml实现了基本的saml2.0数据模型类、与xml之间的序列化/反序列化（具有xml安全性和证书支持），以及对绑定的消息封装。包括单元测试。](https://github.com/lightSAML/lightSAML) 
- [mcy689/sms-filter: 银行短信分析](https://github.com/mcy689/sms-filter) 
### April 19, 2021 
- [salvo-rs/salvo: Salvo 是一个简单的 Rust web 服务器框架](https://github.com/salvo-rs/salvo) 
- [go-acme/lego: 让我们加密用 Go 编写的客户机和 ACME 库](https://github.com/go-acme/lego) 
- [Rigellute/spotify-tui: 终端的Spotify客户端是用Rust编写的。](https://github.com/Rigellute/spotify-tui) 
- [Spotifyd/spotifyd: 作为UNIX守护进程运行的开源Spotify客户端。](https://github.com/Spotifyd/spotifyd) 
- [telegraf/telegraf: 基于 Node.js 的现代电报机器人框架](https://github.com/telegraf/telegraf) 
- [projectdiscovery/simplehttpserver: Go替代python SimpleHTTPServer](https://github.com/projectdiscovery/simplehttpserver) 
- [jtolio/gls: Goroutine 本地存储](https://github.com/jtolio/gls) 
- [styled-components/styled-components: 组件年龄的可视化原语。使用 ES6和 CSS 中最好的部分来为你的应用程序设计风格](https://github.com/styled-components/styled-components) 
- [dr5hn/countries-states-cities-database: 🌍 JSON、SQL、XML、PLIST、YAML和CSV格式的世界国家、州、地区、省、市、镇。所有国家、州、具有ISO2、ISO3、国家代码、电话代码、首都、母语、时区、纬度、经度、地区、次区域、国旗表情符号和货币的城市。#国家/州/城市](https://github.com/dr5hn/countries-states-cities-database) 
- [supabase/supabase: 开源的 Firebase 替代产品。](https://github.com/supabase/supabase) 
- [Yang0615777/SecondaryDevCobaltStrike: 二次开发过后的CobaltStrike,版本为4.1.在原来CobaltStrike的基础上修改多处特征,解决流量查杀问题.](https://github.com/Yang0615777/SecondaryDevCobaltStrike) 
### April 17, 2021 
- [beekeeper-studio/beekeeper-studio: 现代化且易于使用的 SQL 客户端，适用于 MySQL、 Postgres、 SQLite、 SQL Server 等。](https://github.com/beekeeper-studio/beekeeper-studio) 
- [encoredev/encore: 具有超能力的 Go 后端框架](https://github.com/encoredev/encore) 
- [Chovanec/elo-rating: 一个 PHP 类，实现了等级分](https://github.com/Chovanec/elo-rating) 
- [jaypipes/ghw: Golang硬件发现/检查库](https://github.com/jaypipes/ghw) 
- [armon/go-metrics: 用于将性能和运行时度量导出到外部度量系统（即statsite、statsd）的Golang库](https://github.com/armon/go-metrics) 
### April 16, 2021 
- [IoLanguage/io: I/o 编程语言。灵感来自 Self，Smalltalk 和 LISP。](https://github.com/IoLanguage/io) 
- [PraneetNeuro/Patchman: 用 HTTP 方法测试 api 的 macOS 应用程序(Decluttered Postman)](https://github.com/PraneetNeuro/Patchman) 
- [leafo/lapis: 用 MoonScript 编写的 Lua 和 OpenResty 的 web 框架](https://github.com/leafo/lapis) 
### April 15, 2021 
- [segmentio/golines: Golines 是一个 golang 格式化程序，除了 gofmt 完成的所有格式修复之外，它还可以缩短长行。](https://github.com/segmentio/golines) 
- [huaweicloud/huaweicloud-sdk-php-obs](https://github.com/huaweicloud/huaweicloud-sdk-php-obs) 
- [markphelps/flipt: Flipt是一个开源的on-prem特性标志应用程序，允许您在环境中跨服务运行实验。](https://github.com/markphelps/flipt) 
- [yunxu1/dnsub: dnsub一款好用的子域名扫描工具](https://github.com/yunxu1/dnsub) 
- [fortio/fortio: Fortio负载测试库、命令行工具、高级echo服务器和go（golang）中的web UI。允许指定每秒加载的集合查询，并记录延迟直方图和其他有用的统计信息。](https://github.com/fortio/fortio) 
- [soheilhy/cmux: GoLang的连接多路复用器：在同一端口上提供不同的服务！](https://github.com/soheilhy/cmux) 
### April 14, 2021 
- [SwiftOldDriver/iOS-Weekly: 🇨🇳 老司机 iOS 周报](https://github.com/SwiftOldDriver/iOS-Weekly) 
- [langleyfoxall/laravel-nist-password-rules: Laravel 验证规则遵循 NIST 特别出版物800-63B 第5节中与密码相关的建议。](https://github.com/langleyfoxall/laravel-nist-password-rules) 
- [mafredri/cdp: 包 CDP 提供了用 Go 编程语言编写的 chromedevtools 协议(CDP)的类型安全绑定。](https://github.com/mafredri/cdp) 
- [ksassnowski/venture: 允许你在你的 Laravel 应用程序中创建和管理复杂的异步工作流。](https://github.com/ksassnowski/venture) 
- [inu1255/soulsign-chrome:    魂签，一款用于自动签到的chrome插件](https://github.com/inu1255/soulsign-chrome) 
### April 13, 2021 
- [cgag/loc: 快速计算代码行数。](https://github.com/cgag/loc) 
- [boyter/scc: Sloc、Cloc和Code:scc是一个非常快速精确的代码计数器，它用纯Go编写复杂度计算和COCOMO估计](https://github.com/boyter/scc) 
- [xiaoZ-hc/redtool: 日常积累的一些红队工具及自己写的脚本，更偏向于一些diy的好用的工具，并不是一些比较常用的msf/awvs/xray这种](https://github.com/xiaoZ-hc/redtool) 
- [aaronjanse/3mux: 受 i3启发的终端多路复用器](https://github.com/aaronjanse/3mux) 
- [minbrowser/min: 一个快速，最小化的浏览器，保护你的隐私](https://github.com/minbrowser/min) 
- [dvyukov/go-fuzz: Randomized testing for Go](https://github.com/dvyukov/go-fuzz) 
- [cakephp/phinx: PHP数据库迁移](https://github.com/cakephp/phinx) 
### April 12, 2021 
- [chanify/chanify: Chanify是一个安全简单的通知工具。这个存储库是Chanify的命令行工具。](https://github.com/chanify/chanify) 
- [chanify/chanify-ios: Chanify是一个安全简单的通知工具。](https://github.com/chanify/chanify-ios) 
- [laravel-admin-extensions/redis-manager: 用于laravel admin的Redis管理器](https://github.com/laravel-admin-extensions/redis-manager) 
- [orf/gping: Ping, but with a graph](https://github.com/orf/gping) 
- [servo/rust-url: URL parser for Rust](https://github.com/servo/rust-url) 
- [WyriHaximus/github-action-wait-for-status: 等待成功提交状态的 Github Action](https://github.com/WyriHaximus/github-action-wait-for-status) 
- [php-api-clients/github: :octocat: Async first Github client](https://github.com/php-api-clients/github) 
### April 11, 2021 
- [easychen/one-person-businesses-methodology: 一人公司方法论](https://github.com/easychen/one-person-businesses-methodology) 
- [natefinch/npipe: 用纯 Go 编写的 Windows 命名管道实现。](https://github.com/natefinch/npipe) 
- [SuperPaintman/the-evolution-of-a-go-programmer：Go程序员的演变](https://github.com/SuperPaintman/the-evolution-of-a-go-programmer#the-evolution-of-a-go-programmer) 
- [adonovan/spaghetti: Spaghetti：Go软件包的依赖性分析工具](https://github.com/adonovan/spaghetti) 
- [q2a/question2answer: Question2Answer 是一个免费的开源问答平台，运行在 PHP/MySQL 上。](https://github.com/q2a/question2answer) 
- [iamadamdev/bypass-paywalls-chrome: Bypass Paywalls是一个web浏览器扩展，用于帮助绕过选定站点的Paywalls。](https://github.com/iamadamdev/bypass-paywalls-chrome) 
- [spatie/laravel-missing-page-redirector: 重定向 Laravel 应用程序中丢失的页面](https://github.com/spatie/laravel-missing-page-redirector) 
### April 10, 2021 
- [didi/mpx: Mpx，一款具有优秀开发体验和深度性能优化的增强型小程序开发框架](https://github.com/didi/mpx) 
- [RediSearch/RediSearch: Redis 的查询和索引引擎，提供辅助索引、全文搜索和聚合。](https://github.com/RediSearch/RediSearch) 
- [vue-mini/vue-mini: 像写 Vue 3 一样写小程序](https://github.com/vue-mini/vue-mini) 
- [75team/raffle: 奇舞团历年年会现场抽奖程序](https://github.com/75team/raffle) 
- [alecthomas/go_serialization_benchmarks: Go序列化方法的基准测试](https://github.com/alecthomas/go_serialization_benchmarks) 
- [guanguans/coole: Coole 是一个基于开源组件包构建的 PHP 微框架。](https://github.com/guanguans/coole) 
### April 9, 2021 
- [cilium/ebpf: 用于Go的eBPF库](https://github.com/cilium/ebpf) 
- [valyala/quicktemplate: 快速，强大但易于使用的Go模板引擎。 针对热路径中的速度和零内存分配进行了优化。 比html / template快20倍](https://github.com/valyala/quicktemplate) 
- [felixge/fgprof: Fgprof 是一个抽样的 Go 分析器，它允许您一起分析 On-CPU 和 Off-CPU (例如 i/o)时间。](https://github.com/felixge/fgprof) 
- [mint-lang/mint: 一种面向前端网络的令人耳目一新的编程语言。](https://github.com/mint-lang/mint) 
- [babenkoivan/elastic-migrations: Laravel的Elasticsearch迁移](https://github.com/babenkoivan/elastic-migrations) 
- [golobby/config: 一个轻量级但功能强大的Go项目配置包](https://github.com/golobby/config) 
- [studygolang/learn-go-with-tests: 通过测试驱动开发学习 Go 语言》中文翻译  ResourcesLicense](https://github.com/studygolang/learn-go-with-tests) 
- [thephpleague/openapi-psr7-validator: 它根据 OpenAPI 规范验证 PSR-7消息(HTTP 请求/响应)](https://github.com/thephpleague/openapi-psr7-validator) 
- [charmbracelet/lipgloss: 漂亮的终端布局的样式定义](https://github.com/charmbracelet/lipgloss) 
- [isocpp/CppCoreGuidelines: C++核心指南是一套关于C++的测试指南和规则，以及关于编码的最佳实践。](https://github.com/isocpp/CppCoreGuidelines) 
- [hyperium/tonic: 具有异步/等待支持的本机gRPC客户端和服务器实现。](https://github.com/hyperium/tonic) 
- [swiftmade/playback: 在 Laravel-la Stripe 中实现幂等端点](https://github.com/swiftmade/playback) 
### March 26, 2021 
- [rotisserie/eris: Eris 提供了一种更好的方法来处理 Go 中的错误、跟踪和日志记录](https://github.com/rotisserie/eris) 
- [JetBrains/projector-server: 服务器端库，用于远程运行Swing应用程序](https://github.com/JetBrains/projector-server) 
- [Water-Melon/Melang: 一种单线程抢占调度协同程序的脚本语言](https://github.com/Water-Melon/Melang) 
- [liuyubobobo/Play-with-Algorithms:  我在慕课网上的课程《算法与数据结构》示例代码，包括C++和Java版本。课程的更多更新内容及辅助练习也将逐步添加进这个代码仓。](https://github.com/liuyubobobo/Play-with-Algorithms) 
- [chromium/permission.site: 一个测试 web api 和浏览器权限交互的网站。](https://github.com/chromium/permission.site) 
- [Adminisme/ServerScan: ServerScan一款使用Golang开发的高并发网络扫描、服务探测工具。](https://github.com/Adminisme/ServerScan) 
- [crystal-lang/crystal: Crystal程序设计语言](https://github.com/crystal-lang/crystal) 
- [RussellLuo/timingwheel: 分层计时轮的 Golang 实现。](https://github.com/RussellLuo/timingwheel) 
- [JetBrains/projector-installer: 在Linux或WSL上使用Projector Server安装、配置和运行JetBrains IDE](https://github.com/JetBrains/projector-installer) 
### March 25, 2021 
- [davecgh/go-spew: 为 Go 数据结构实现一个深度漂亮的打印机，以帮助调试](https://github.com/davecgh/go-spew) 
- [disintegration/imaging: 成像是Go的简单图像处理包](https://github.com/disintegration/imaging) 
- [name5566/leaf: Go（golang）游戏服务器框架](https://github.com/name5566/leaf) 
- [tomnomnom/hacks: A collection of hacks and one-off scripts](https://github.com/tomnomnom/hacks) 
### March 23, 2021 
- [c-ares/c-ares: 异步 DNS 请求的 c 库](https://github.com/c-ares/c-ares) 
- [code-distortion/adapt: 一个Laravel包，它为您的测试构建数据库，提高测试速度](https://github.com/code-distortion/adapt) 
- [softonic/rate-limit-operator: 代理的速率限制运算符](https://github.com/softonic/rate-limit-operator) 
- [Mahmoud-Italy/Larafast-fastApi: 一个快速 Laravel 包，帮助您生成 CRUD API 控制器和资源，模型等](https://github.com/Mahmoud-Italy/Larafast-fastApi) 
### March 22, 2021 
- [asantibanez/livewire-select: 用于依赖和/或可搜索选择输入的 Livewire 组件](https://github.com/asantibanez/livewire-select) 
- [firstcontributions/first-contributions: 🚀✨ 帮助初学者对开源项目做出贡献](https://github.com/firstcontributions/first-contributions) 
- [RichardKnop/go-oauth2-server: 一个独立的、符合规范的、用 Golang 编写的 OAuth2服务器。](https://github.com/RichardKnop/go-oauth2-server) 
- [projectdiscovery/subfinder: Subfinder是一个子域发现工具，可以为网站发现有效的子域。被设计成一个被动的框架，对于缺陷的丰富和渗透测试是安全的。](https://github.com/projectdiscovery/subfinder) 
- [alecthomas/jsonschema: 从Go类型生成JSON模式](https://github.com/alecthomas/jsonschema/) 
- [HGthecode/thinkphp-apidoc: 基于ThinkPHP 根据注释自动生成API接口文档](https://github.com/HGthecode/thinkphp-apidoc) 
- [ryangjchandler/orbit: A flat-file database driver for Eloquent. 🗄](https://github.com/ryangjchandler/orbit) 
- [MobileTribe/commit-template-idea-plugin: IntelliJ的Git提交模板插件](https://github.com/MobileTribe/commit-template-idea-plugin) 
### March 21, 2021 
- [SuperManito/JD-FreeFuck: 《JD薅羊毛》一键部署 For Linux](https://github.com/SuperManito/JD-FreeFuck) 
- [php-runtime/runtime: A temporary home for runtimes.](https://github.com/php-runtime/runtime) 
- [vimeo/php-mysql-engine: 一个纯 PHP 编写的 MySQL 引擎](https://github.com/vimeo/php-mysql-engine) 
- [vzex/dog-tunnel: 基于kcp的p2p端口映射工具，同时支持socks5代理](https://github.com/vzex/dog-tunnel) 
- [mehrdadrad/mylg: 网络诊断工具](https://github.com/mehrdadrad/mylg) 
- [wxbool/video-srt-windows: 这是一个可以识别视频语音自动生成字幕SRT文件的开源 Windows-GUI 软件工具。](https://github.com/wxbool/video-srt-windows) 
- [uber/kraken: P2P Docker注册中心能够在几秒钟内分发TBs的数据](https://github.com/uber/kraken) 
- [segmentio/analytics-php: 将分析集成到任何php应用程序中的简便方法。](https://github.com/segmentio/analytics-php) 
### March 18, 2021 
- [docker/buildx: 使用BuildKit扩展构建功能的Docker CLI插件](https://github.com/docker/buildx) 
- [vran-dev/PrettyZoo: 😉 相当不错的Zookeeper GUI，支持Win/Mac/Linux平台](https://github.com/vran-dev/PrettyZoo) 
- [hua1995116/linec: 🍬一个高颜值命令行统计代码行数的计数器。](https://github.com/hua1995116/linec) 
- [wangeditor-team/wangEditor: wangEditor —— 轻量级web富文本框](https://github.com/wangeditor-team/wangEditor) 
- [smarkets/marge-bot: GitLab 的合并机器人](https://github.com/smarkets/marge-bot) 
- [joomcode/errorx: 一个用于Go的综合错误处理库](https://github.com/joomcode/errorx) 
- [libevent/libevent: 事件通知库](https://github.com/libevent/libevent) 
- [googleapis/google-api-go-client: 为 Go 自动生成的 Google api。](https://github.com/googleapis/google-api-go-client) 
- [openBI-kwc/openBI: 可视化数据分析工具](https://github.com/openBI-kwc/openBI) 
- [inetaf/netaddr: 网络地址类型](https://github.com/inetaf/netaddr) 
- [nunomaduro/laracon-schedule: 一个命令行工具，为您提供您所在时区的@laracononline 时间表。](https://github.com/nunomaduro/laracon-schedule) 
- [nwtgck/actions-comment-run: Execute any script in a GitHub issue comment](https://github.com/nwtgck/actions-comment-run) 
- [brefphp/laravel-bridge: 在带有Bref的AWS Lambda上使用Laravel的软件包](https://github.com/brefphp/laravel-bridge) 
- [robersonfaria/laravel-database-schedule: 在一个友好的界面中管理您的 Laravel 任务调度，并将调度保存到数据库。](https://github.com/robersonfaria/laravel-database-schedule) 
### March 16, 2021 
- [bxcodec/go-clean-arch: Go (Golang) Clean Architecture based on Reading Uncle Bob's Clean Architecture](https://github.com/bxcodec/go-clean-arch) 
- [bettercap/bettercap: 瑞士军刀为802.11、 BLE 和以太网侦察和 MITM 攻击。](https://github.com/bettercap/bettercap) 
- [draveness/blog-comments: 面向信仰编程](https://github.com/draveness/blog-comments) 
- [ATQQ/resume: 个人简历在线生成,自定义方便,欢迎Star贡献模板](https://github.com/ATQQ/resume) 
- [williamnie/netSend: 内网传输工具](https://github.com/williamnie/netSend) 
- [google/gops: 用于列出和诊断系统上当前运行的Go进程的工具](https://github.com/google/gops) 
- [vicanso/elton: 高性能、简单的Go-web框架](https://github.com/vicanso/elton) 
- [giorgisio/goav: Golang bindings for FFmpeg](https://github.com/giorgisio/goav) 
- [dropbox/kglb: KgLb-L4负载平衡器](https://github.com/dropbox/kglb) 
- [authelia/authelia: web应用的单点登录多因素门户](https://github.com/authelia/authelia) 
- [lotusirous/go-concurrency-patterns: Go中的并发模式](https://github.com/lotusirous/go-concurrency-patterns) 
- [BadApple9/speedtest-x: 本仓库为 LibreSpeed 的延伸项目，LibreSpeed 是一个非常轻巧的网站测速工具。](https://github.com/BadApple9/speedtest-x) 
### March 13, 2021 
- [0e0w/365Golang: 《365天深入理解Go语言》](https://github.com/0e0w/365Golang) 
- [projectdiscovery/httpx: httpx是一个快速且多用途的HTTP工具包](https://github.com/projectdiscovery/httpx) 
- [anti-ddos/Anti-DDOS:  反 DDOS | Bash 脚本项目](https://github.com/anti-ddos/Anti-DDOS) 
- [gliderlabs/ssh: Golang中的Easy SSH服务器](https://github.com/gliderlabs/ssh) 
### March 12, 2021 
- [mayswind/AriaNg-Native: 比AriaNg更好的AriaNg 2桌面前端，包含AriaNg的所有功能和更多桌面功能。](https://github.com/mayswind/AriaNg-Native) 
- [localstack/localstack: 一个功能齐全的本地 AWS 云堆栈。离线开发和测试您的云和无服务器应用程序！](https://github.com/localstack/localstack) 
- [imgproxy/imgproxy: 快速安全的独立服务器，用于调整和转换远程图像](https://github.com/imgproxy/imgproxy) 
- [gengine/README_zh: 基于golang的规则引擎](https://github.com/bilibili/gengine/blob/main/README_zh.md) 
- [MrXujiang/h5-Dooring: 让H5制作像搭积木一样简单, 致力于提供一套简单方便、专业可靠、无限可能的H5/PC落地页解决方案.](https://github.com/MrXujiang/h5-Dooring) 
- [optiv/ScareCrow: 稻草人-围绕EDR旁路设计的有效负载创建框架。](https://github.com/optiv/ScareCrow) 
- [amacneil/dbmate: 🚀 一个轻量级的、与框架无关的数据库迁移工具。](https://github.com/amacneil/dbmate) 
- [kodeine/laravel-meta: Metable Trait增加了访问元数据的能力，就好像它是模型上的属性一样。Metable是流畅的，就像使用一个有说服力的模型属性一样，您可以设置或取消设置meta](https://github.com/kodeine/laravel-meta) 
- [thephpleague/glide-laravel: Glide adapter for Laravel](https://github.com/thephpleague/glide-laravel) 
### March 11, 2021 
- [symfony/runtime: Runtime 组件支持应用程序与全局状态分离。](https://github.com/symfony/runtime) 
- [imdario/mergo: Mergo: Mergo: merging Go structs and maps since 2013.](https://github.com/imdario/mergo) 
- [shamaton/msgpack: 更简单，更快，但是可扩展的 MessagePack Golang 序列化程序。/msgpack. org [ Go ]](https://github.com/shamaton/msgpack) 
### March 10, 2021 
- [lestrrat-go/jwx: 各种JWx（Javascript对象签名和加密/JOSE）技术的实现](https://github.com/lestrrat-go/jwx) 
- [spatie/laravel-remote: 在远程服务器上执行 Artisan 命令](https://github.com/spatie/laravel-remote) 
- [hashicorp/go-multierror: 一个Go（golang）包，用于将错误列表表示为单个错误。](https://github.com/hashicorp/go-multierror) 
- [xelaj/mtproto: Telegram API 的全本地化实现](https://github.com/xelaj/mtproto) 
- [magic-test/magic-test-laravel: 允许你通过简单的点击正在测试的应用程序来编写浏览器测试，而不需要不断重新启动测试环境。](https://github.com/magic-test/magic-test-laravel) 
- [darylldoyle/svg-sanitizer: A PHP SVG/XML Sanitizer](https://github.com/darylldoyle/svg-sanitizer) 
- [olivere/jobqueue: Jobqueue管理运行和调度作业（想想Sidekiq或Resque for Go）。](https://github.com/olivere/jobqueue) 
- [rakyll/pprof-merge: 将多个 pprof 配置文件合并到一个文件中](https://github.com/rakyll/pprof-merge) 
- [dani-garcia/bitwarden_rs: 用Rust编写的非官方Bitwarden兼容服务器](https://github.com/dani-garcia/bitwarden_rs) 
- [在 PHP 中为科学计算提供对象的库和扩展。](https://github.com/RubixML/Tensor) 
### March 9, 2021 
- [dolthub/dolt: Dolt – It's Git for Data](https://github.com/dolthub/dolt) 
- [spatie/pdf-to-text: 从 pdf 文件中提取文本](https://github.com/spatie/pdf-to-text) 
- [phplrt/phplrt: PHP语言识别工具](https://github.com/phplrt/phplrt) 
- [henson/proxypool: Golang实现的IP代理池](https://github.com/henson/proxypool) 
- [objective-see/LuLu: LuLu是免费的macOS防火墙](https://github.com/objective-see/LuLu) 
- [asantibanez/livewire-resource-time-grid: laravellivewire组件在一个好看的网格中按时间和资源显示事件](https://github.com/asantibanez/livewire-resource-time-grid) 
- [CoasterCms/coastercms: Coaster CMS 的仓库(coastercms. org) ，一个全功能的，基于 Laravel 的内容管理系统](https://github.com/CoasterCms/coastercms) 
### March 6, 2021 
- [microsoft/Power-Fx: Power Fx低代码编程语言](https://github.com/microsoft/Power-Fx) 
- [8treenet/freedom: Freedom是一个基于六边形架构的框架，可以支撑充血的领域模型范式。](https://github.com/8treenet/freedom) 
- [improbable-eng/grpc-web: 用于Golang和TypeScript的gRPC Web实现](https://github.com/improbable-eng/grpc-web) 
- [schollz/progressbar: 一个非常基本的线程安全的进度条，用于 Golang 应用程序](https://github.com/schollz/progressbar) 
- [mozilla/sops: 简单而灵活的秘密管理工具](https://github.com/mozilla/sops) 
- [5ime/video_spider: 抖音,皮皮虾,火山,微视,微博,绿洲,最右,轻视频,快手,全民小视频,巴塞电影,陌陌,Before避风,开眼,Vue Vlog 小咖秀,皮皮搞笑,全民K歌...短视频去水印](https://github.com/5ime/video_spider) 
### March 5, 2021 
- [openark/orchestrator: Orchestrator是MySQL高可用性和复制管理工具，可作为服务运行，并提供命令行访问，HTTP API和Web界面。 协调器支持：](https://github.com/openark/orchestrator) 
- [LockGit/gochat: goim服务器由golang编写！🚀](https://github.com/LockGit/gochat) 
- [canc3s/cSubsidiary: 利用天眼查查询企业子公司](https://github.com/canc3s/cSubsidiary) 
- [prometheus/client_golang: 用于Go应用程序的Prometheus仪器库](https://github.com/prometheus/client_golang) 
### March 4, 2021 
- [electerm/electerm: 📻终端/ssh/sftp客户端（linux、mac、win）](https://github.com/electerm/electerm) 
- [phuslu/log: 结构化日志记录变得简单](https://github.com/phuslu/log) 
- [mnapoli/silly: 基于Symfony控制台的CLI微框架](https://github.com/mnapoli/silly) 
- [oam-dev/kubevela: 基于 Kubernetes 和开放应用模型的高可扩展平台引擎。](https://github.com/oam-dev/kubevela) 
- [razonyang/yii2-app-template: Yii2应用程序项目模板](https://github.com/razonyang/yii2-app-template) 
- [razonyang/yii2-vue-admin: Yii2 Vue管理模板](https://github.com/razonyang/yii2-vue-admin) 
- [Terry-Mao/goim: goim是golang编写的im服务器。](https://github.com/Terry-Mao/goim) 
- [laravel-filament/filament: 优雅的高堆栈管理的 Laravel artisans.](https://github.com/laravel-filament/filament) 
### March 3, 2021 
- [genjidb/genji: 面向文档的嵌入式 SQL 数据库](https://github.com/genjidb/genji) 
- [kortschak/utter: 为 Go 数据结构实现一个深度漂亮的打印机，以简化数据快照的创建](https://github.com/kortschak/utter) 
- [deatil/larke-admin: larke-admin 是一套使用 Laravel 8 、JWT 和 RBAC鉴权的通用后台管理系统](https://github.com/deatil/larke-admin) 
### March 2, 2021 
- [jonasstrehle/supercookie: ⚠️ 通过favicon进行浏览器指纹识别！](https://github.com/jonasstrehle/supercookie) 
- [simeji/jid: Json增量式挖掘机  这是一个非常简单的工具。  通过使用jq之类的过滤查询，您可以交互式地深入JSON。  这个工具的建议和自动完成将为您提供一个非常舒适的JSON深入分析。](https://github.com/simeji/jid) 
- [kuchin/awesome-cto](https://github.com/kuchin/awesome-cto) 
- [kr/pretty: Go值的漂亮打印](https://github.com/kr/pretty) 
- [vardius/gollback: Go异步简单函数实用程序，用于管理闭包和回调的执行](https://github.com/vardius/gollback) 
- [rs/xid: xid是一个全球唯一的web id生成器](https://github.com/rs/xid) 
- [Laravel-Backpack/CRUD: 构建自定义的管理面板。 快！](https://github.com/Laravel-Backpack/CRUD) 
- [spiral/roadrunner-laravel: RoadRunner ⇆ Laravel bridge](https://github.com/spiral/roadrunner-laravel) 
- [wu0407/odpfis: odpfis是为使用ODP+FIS框架的同学提供已经封装好常用基础库的的Demo示例应用模板。](https://github.com/wu0407/odpfis) 
### March 1, 2021 
- [itchyny/bed: 用 Go 编写的二进制编辑器](https://github.com/itchyny/bed) 
- [easychen/MemberPrism2: 替代memberstack / memberspace的开源替代方案，但同时具有前端和后端仅成员内容保护功能](https://github.com/easychen/MemberPrism2) 
- [coredns/coredns: CoreDNS是链接插件的DNS服务器](https://github.com/coredns/coredns) 
- [qirolab/laravel-themer: 对Laravel应用程序的多主题支持](https://github.com/qirolab/laravel-themer) 
- [taowen/12fallacy: 打造杰出软件开发团队的12条指导建议](https://github.com/taowen/12fallacy) 
- [Dive-Into-Design-Patterns---Code-Samples：Design Patterns in PHP](https://github.com/arvi9/Dive-Into-Design-Patterns---Code-Samples/blob/master/PHP/README.md) 
- [otiai10/copy: 递归地复制目录](https://github.com/otiai10/copy) 
- [pmezard/go-difflib: Python difflib 包的部分端口到 Go](https://github.com/pmezard/go-difflib) 
- [isacikgoz/gitin: gitin是git的提交/分支/状态浏览器](https://github.com/isacikgoz/gitin) 
- [src-d/gitbase: 到 git 仓库的 SQL 接口，用 Go 编写。](https://github.com/src-d/gitbase) 
- [rgburke/grv: GRV 是一个查看 git 仓库的终端界面](https://github.com/rgburke/grv) 
- [google/git-appraise: 面向Git回购的分布式代码评审系统](https://github.com/google/git-appraise) 
- [apex/up: Deploy infinitely scalable serverless apps, apis, and sites in seconds to AWS.](https://github.com/apex/up) 
- [apex/up: 在几秒钟内将无限可扩展的无服务器应用程序、API和站点部署到AWS。](https://github.com/apex/up) 
- [Pulse · apex/up: 在几秒钟内将无限可扩展的无服务器应用程序、API和站点部署到AWS。](https://github.com/apex/up/pulse) 
- [tj/go-update: 通过GitHub发行版自动更新系统特定二进制文件的Go包。](https://github.com/tj/go-update) 
- [posener/complete: 用go+go命令的bash完成编写bash完成](https://github.com/posener/complete) 
- [pressly/goose: Goose数据库迁移工具](https://github.com/pressly/goose) 
- [Xhofe/alist-web: 阿里云盘列表的前端](https://github.com/Xhofe/alist-web) 
- [yooper/php-text-analysis: PHP Text Analysis是一个库，用于使用PHP语言执行信息检索（IR）和自然语言处理（NLP）任务](https://github.com/yooper/php-text-analysis) 
- [milon/laravel-blog: 一个简单的博客，用于演示 Laravel Framework。](https://github.com/milon/laravel-blog) 
### February 27, 2021 
- [goava/di: go用于go编程语言的功能齐全的依赖项注入容器。](https://github.com/goava/di) 
- [Allenxuxu/gev: 🚀Gev是一个基于Reactor模式的轻量级、快速无阻塞TCP网络库。支持自定义协议以快速轻松地构建高性能服务器。](https://github.com/Allenxuxu/gev) 
- [WangYihang/Platypus: 🔨 一个现代的多个反向shell会话管理器在go中编写](https://github.com/WangYihang/Platypus) 
- [jhump/protoreflect: 反射(丰富的描述符)协议缓冲](https://github.com/jhump/protoreflect) 
- [Higurashi-kagome/wereader: 一个 Chrome / Firefox 插件：主要用于微信读书做笔记，对常使用 Markdown 做笔记的读者尤其有帮助。](https://github.com/Higurashi-kagome/wereader) 
- [hawind/gdoo: Gdoo协同办公](https://github.com/hawind/gdoo) 
### February 26, 2021 
- [checkcheckzz/system-design-interview: IT 公司系统设计面试](https://github.com/checkcheckzz/system-design-interview) 
- [adlered/CSDNGreener: 🐵 油猴脚本 | TamperMonkey | Chrome | FireFox | CSDN页面浮窗广告完全过滤净化 | 国服最强最全最新CSDN脚本](https://github.com/adlered/CSDNGreener) 
- [shadowsocks/go-shadowsocks2: Modern Shadowsocks in Go](https://github.com/shadowsocks/go-shadowsocks2) 
- [gin-gonic/examples: 一个存放 Gin 示例和教程的仓库。](https://github.com/gin-gonic/examples) 
### February 25, 2021 
- [spatie/laravel-prefixed-ids: Laravel模型的友好前缀ID](https://github.com/spatie/laravel-prefixed-ids) 
- [midou-tech/articles: 我是龙叔，一个分享互联网技术和成长历程的大叔。](https://github.com/midou-tech/articles) 
- [nonfu/webchat: 基于 Laravel + Swoole + Vue 构建在线聊天室](https://github.com/nonfu/webchat) 
- [liamg/traitor: Linux 权限提升变得简单](https://github.com/liamg/traitor) 
### February 24, 2021 
- [zhaoolee/garss: 收集RSS, 打造无广告内容优质的 开源公众号超赞宝藏页](https://github.com/zhaoolee/garss) 
- [dapr/php-sdk: Dapr SDK for PHP](https://github.com/dapr/php-sdk) 
- [将网页都转变成有声播客：Audiblogs](https://audiblogs.com/) 
- [narrowspark/framework: Narrowspark是一个用于大型、健壮的web应用程序的PHP框架](https://github.com/narrowspark/framework) 
- [php-cache/cache: 这是所有缓存适配器的主存储库](https://github.com/php-cache/cache) 
- [ZainCheung/netease-cloud: 网易云音乐全自动每日打卡300首歌升级账号等级，支持微信提醒，支持无服务器云函数部署](https://github.com/ZainCheung/netease-cloud) 
### February 23, 2021 
- [hashicorp/go-memdb: 基于不可变基树的Golang内存数据库](https://github.com/hashicorp/go-memdb) 
- [justjavac/proxy-www: 学会 Proxy 就可以为所欲为吗？对，学会 Proxy 就可以为所欲为！](https://github.com/justjavac/proxy-www) 
- [aarzilli/gdlv: Delve的GUI前端](https://github.com/aarzilli/gdlv) 
### February 22, 2021 
- [jstemmer/gotags: 与Go兼容的ctags标签生成器](https://github.com/jstemmer/gotags) 
- [JanDeDobbeleer/oh-my-posh: 任何shell的提示主题引擎。](https://github.com/JanDeDobbeleer/oh-my-posh) 
- [jeremykenedy/laravel-users: 一个用户管理包，包括用户管理仪表板的所有必需的路由、视图、模型和控制器，以及用于管理内置用户支架的Laravels的相关页面。](https://github.com/jeremykenedy/laravel-users) 
- [thinkeridea/go-extend: go语言扩展包，收集一些常用的操作函数](https://github.com/thinkeridea/go-extend) 
- [hezhizheng/repo-image-hosting: github / gitee 图床 ，使用golang（Gin）实现](https://github.com/hezhizheng/repo-image-hosting) 
### February 20, 2021 
- [Jrohy/trojan: trojan多用户管理部署程序, 支持web页面管理](https://github.com/Jrohy/trojan) 
- [Your GitHub story in 3D - GitHub Skyline](https://skyline.github.com/?utm_source=xinquji) 
- [raycast/script-commands: 脚本命令可以让你根据自己的需要定制 Raycast。](https://github.com/raycast/script-commands) 
- [nascent-africa/jetstrap: 一个Laravel 8软件包，可以轻松地将Laravel Jetstream和Breeze生成的TailwindCSS资源切换到Bootstrap 4。](https://github.com/nascent-africa/jetstrap) 
- [Scyllaly/hcaptcha: hCaptcha for Laravel 5.x](https://github.com/Scyllaly/hcaptcha) 
### February 19, 2021 
- [uber/prototool: Your Swiss Army Knife for Protocol Buffers](https://github.com/uber/prototool) 
- [qiniu/iconv: Golang绑定到libiconv-将字符串转换为请求的字符编码](https://github.com/qiniu/iconv) 
- [zz-studio/think-addons: ThinkPHP6插件程序包](https://github.com/zz-studio/think-addons) 
- [albertcht/invisible-recaptcha: 用于Laravel，Lumen，CI或本机PHP的无形reCAPTCHA软件包。](https://github.com/albertcht/invisible-recaptcha) 
- [alicebob/miniredis: 为 Go 单元测试提供纯 Go Redis 服务器](https://github.com/alicebob/miniredis) 
- [yitd/Any-Proxy: Any-Proxy可以用PHP帮助你完美匿名反向代理浏览任何网站](https://github.com/yitd/Any-Proxy) 
### February 18, 2021 
- [akalongman/laravel-multilang: 在Laravel5.x中集成多语言（多语言环境）功能的包。](https://github.com/akalongman/laravel-multilang) 
- [surfcodes/surf: 用VS代码浏览GitHub代码。（带有CLI、chrome扩展）](https://github.com/surfcodes/surf) 
- [StepfenShawn/Cantonese: 粤语编程语言](https://github.com/StepfenShawn/Cantonese) 
- [tucnak/telebot: Telebot是Go中的Telegram bot框架。](https://github.com/tucnak/telebot) 
- [utkusen/urlhunter: 一个允许搜索通过缩短服务公开的 url 的侦查工具](https://github.com/utkusen/urlhunter) 
- [twpayne/chezmoi: 跨多台不同的计算机安全地管理您的dotfiles。](https://github.com/twpayne/chezmoi) 
- [nikoksr/notify: 一个非常简单的Go库，用于向各种消息服务发送通知。](https://github.com/nikoksr/notify) 
### February 6, 2021 
- [progrium/macdriver: Go的本机Mac API](https://github.com/progrium/macdriver) 
- [dgraph-io/dgraph: 具有图形后端的本机GraphQL数据库](https://github.com/dgraph-io/dgraph) 
- [dgraph-io/ristretto: 高性能内存绑定的 Go 缓存](https://github.com/dgraph-io/ristretto) 
- [mitchellh/gox: 一个非常简单，没有虚饰的跨编译工具](https://github.com/mitchellh/gox) 
- [CristalTeam/pptx: 🎞️ 使用PHP复制、移动、合并和模板Powerpoint文件（.pptx）](https://github.com/CristalTeam/pptx) 
- [nobody132/masr: 中文语音识别](https://github.com/nobody132/masr) 
### February 5, 2021 
- [Light-City/CPlusPlusThings: C++那些事](https://github.com/Light-City/CPlusPlusThings) 
- [herrbischoff/awesome-macos-command-line: 使用您的 macOS 终端 shell 来做一些很棒的事情。](https://github.com/herrbischoff/awesome-macos-command-line) 
- [muhdfaiz/laravel-tail-db: Artisan 命令用于监视应用程序执行的实时 sql 查询](https://github.com/muhdfaiz/laravel-tail-db) 
### February 4, 2021 
- [rakibtg/SleekDB: 没有依赖关系的纯PHP NoSQL数据库。平面文件，基于JSON的文档数据库。](https://github.com/rakibtg/SleekDB) 
- [mosuka/blast: Blast是一个全文搜索和索引服务器，用Go编写，构建在Bleve之上。](https://github.com/mosuka/blast) 
- [maxence-charriere/go-app: 使用 Go 编程语言和 WebAssembly 构建渐进式 web 应用程序的软件包。](https://github.com/maxence-charriere/go-app) 
- [bytedance/go-tagexpr: 一个有趣的 go struct 标记表达式语法，用于字段验证等。](https://github.com/bytedance/go-tagexpr) 
- [AlexStack/Laravel-CMS: 简单的Bootstrap Laravel CMS。 支持Laravel 8.x可以集成到任何现有的Laravel项目中。 只添加几个带前缀的数据库表，不影响您现有的数据库表。](https://github.com/AlexStack/Laravel-CMS#how-to-set-up-a-brand-new-cms-website-with-the-latest-laravel) 
- [guanguans/id-validator: 中国身份证号验证、获取身份证号信息、升级 15 位身份证号为 18 位、伪造符合校验的身份证号。](https://github.com/guanguans/id-validator) 
### February 3, 2021 
- [qinjintian/qq-zone: QQ空间（Qzone）爬虫，手机扫描登陆后即可并发下载相册的相片/视频，嗯~就是这么简单](https://github.com/qinjintian/qq-zone) 
- [tal-tech/alarm-dog: 哮天犬是一个通用的统一告警平台，提供配置化、流程化、标准化的能力，支持多种告警通知渠道，支持告警收敛、过滤、升级、工作流、自动恢复等功能，实现统一输入、不同输出](https://github.com/tal-tech/alarm-dog) 
- [mhinz/vim-galore: All things Vim!](https://github.com/mhinz/vim-galore) 
- [shidenggui/easytrader: 提供同花顺客户端/国金/华泰客户端/雪球的基金、股票自动程序化交易以及自动打新，支持跟踪 joinquant /ricequant 模拟交易 和 实盘雪球组合, 量化交易组件](https://github.com/shidenggui/easytrader) 
- [twostraws/ControlRoom: 一个 macOS 应用程序来控制 Xcode 模拟器。](https://github.com/twostraws/ControlRoom) 
- [shuveb/containers-the-hard-way: 用 Go 实现迷你 Docker，包含 Docker 核心功能的开源项目](https://github.com/shuveb/containers-the-hard-way) 
### February 2, 2021 
- [cppla/ServerStatus: 云探针、多服务器探针、云监控、多服务器云监控](https://github.com/cppla/ServerStatus) 
- [dolthub/go-mysql-server: 与MySQL兼容的关系数据库，具有存储不可知查询引擎。 在纯Go中实现。](https://github.com/dolthub/go-mysql-server) 
- [gburtini/Learning-Library-for-PHP: PHP机器学习库的基本工作原理。](https://github.com/gburtini/Learning-Library-for-PHP) 
- [lizhichao/sm: php国密SM3签名算法](https://github.com/lizhichao/sm) 
- [alaingilbert/git2graph: 从线性 git 历史生成一个 git 图形结构](https://github.com/alaingilbert/git2graph) 
- [gavv/httpexpect: Go的端到端HTTP和REST API测试。](https://github.com/gavv/httpexpect) 
- [LaravelDaily/laravel-tips: Awesome tips for Laravel](https://github.com/LaravelDaily/laravel-tips) 
- [Privoce/Portal-Lite-China: Portal网页版（中文版）](https://github.com/Privoce/Portal-Lite-China) 
- [kartik-v/yii2-widgets: Yii框架2.0有用小部件的集合](https://github.com/kartik-v/yii2-widgets) 
### February 1, 2021 
- [rebing/graphql-laravel: Facebook的GraphQL的Laravel包装器](https://github.com/rebing/graphql-laravel) 
- [SolidWorx/Burial: 埋葬你的死代码](https://github.com/SolidWorx/Burial) 
- [beberlei/composer-monorepo-plugin: 将 Composer 集成到具有许多包的单片存储库中。](https://github.com/beberlei/composer-monorepo-plugin) 
- [SocialiteProviders/Providers: A Collection of Providers for Laravel Socialite](https://github.com/SocialiteProviders/Providers) 
### January 29, 2021 
- [kdion4891/laravel-livewire-tables: 一个动态响应的laravellivewire表组件，具有搜索、排序、复选框和分页功能。](https://github.com/kdion4891/laravel-livewire-tables) 
- [heroiclabs/nakama: 分布式社交和实时游戏和应用服务器。](https://github.com/heroiclabs/nakama) 
- [google/nftables: 这个包处理Linux nftables（iptables的继承者）](https://github.com/google/nftables) 
